{
	"gallery": {
		"published": "yes",
		"idx": "10722",
		"title": "Imagens de Bruna Marquezine",
		"description": "Bruna Reis Maia, mais conhecida como Bruna Marquezine,come\u00e7ou a trabalhar na TV aos sete anos",
		"creation_date": "2012-10-13 18:14:06",
		"cover_date": "2012-10-13 18:14:06",
		"tags": "f5,celebridades,bruna-marquezine,marquezine,brumarquezine,bruna-marquezine-f5,imagens,bruna,imagens-de-bruna-marquezine",
		"url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/nova\/10722-bruna-marquezine",
		"advertising": "yes",
		"keywords_slugs": ""
	},
	"images": [
		{
			"idx": "1639229801217990",
			"legend": "Bruna Marquezine \u00e9 flagrada com ex-namorado de Kourtney Kardashian em Los Angeles. Atriz brasileira foi vista saindo de um restaurante ao lado do modelo Younes Bendjima",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2019-07-16 12:36:00",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2019-07-16 12:36:00",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine \u00e9 flagrada com ex-namorado de Kourtney Kardashian em Los Angeles. Atriz brasileira foi vista saindo de um restaurante ao lado do modelo Younes Bendjima",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine \u00e9 flagrada com ex-namorado de Kourtney Kardashian em Los Angeles. Atriz brasileira foi vista saindo de um restaurante ao lado do modelo Younes Bendjima",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine \u00e9 flagrada com ex-namorado de Kourtney Kardashian em Los Angeles. Atriz brasileira foi vista saindo de um restaurante ao lado do modelo Younes Bendjima",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/MailOnline",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/MailOnline",
			"link_url": "",
			"order": "1",
			"width": "576",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/16\/15632913285d2deec0e1575_1563291328_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/16\/15632913285d2deec0e1575_1563291328_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1636080182137431",
			"legend": "Com o cabelo na cintura, Bruna Marquezine surge com look curt\u00edssimo e inusitado,  estilo de roup\u00e3o feminino, em evento nesta ter\u00e7a-feira, 11 de junho 2019",
			"agency": "",
			"author": "Picasa",
			"local": "",
			"creation_date": "2019-06-11 18:14:09",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2019-06-11 18:14:09",
			"legend_javascript": "Com o cabelo na cintura, Bruna Marquezine surge com look curt\u00edssimo e inusitado,  estilo de roup\u00e3o feminino, em evento nesta ter\u00e7a-feira, 11 de junho 2019",
			"legend_javascript_htmlless": "Com o cabelo na cintura, Bruna Marquezine surge com look curt\u00edssimo e inusitado,  estilo de roup\u00e3o feminino, em evento nesta ter\u00e7a-feira, 11 de junho 2019",
			"legend_htmlless": "Com o cabelo na cintura, Bruna Marquezine surge com look curt\u00edssimo e inusitado,  estilo de roup\u00e3o feminino, em evento nesta ter\u00e7a-feira, 11 de junho 2019",
			"credit": "Picasa\/JC Pereira\/AgNews",
			"credit_javascript": "Picasa\/JC Pereira\/AgNews",
			"link_url": "",
			"order": "2",
			"width": "512",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/06\/11\/15602876015d00197156666_1560287601_2x3_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/06\/11\/15602876015d00197156666_1560287601_2x3_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1630097510899260",
			"legend": "Bruna Marquezine \u00e9 a  nova embaixadora da @intimissimibrasiloficial no Brasil!",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2019-04-06 17:22:09",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2019-04-06 17:22:09",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine \u00e9 a  nova embaixadora da @intimissimibrasiloficial no Brasil!",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine \u00e9 a  nova embaixadora da @intimissimibrasiloficial no Brasil!",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine \u00e9 a  nova embaixadora da @intimissimibrasiloficial no Brasil!",
			"credit": "\/Instagram\/Bruna",
			"credit_javascript": "\/Instagram\/Bruna",
			"link_url": "",
			"order": "3",
			"width": "768",
			"height": "512",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/04\/06\/15545820425ca90a1a2a563_1554582042_3x2_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/04\/06\/15545820425ca90a1a2a563_1554582042_3x2_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1630097510909349",
			"legend": "Bruna Marquezine em um trabalho volunt\u00e1rio na Africa em Marco\/2019",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2019-04-06 17:22:09",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2019-04-06 17:22:09",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine em um trabalho volunt\u00e1rio na Africa em Marco\/2019",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine em um trabalho volunt\u00e1rio na Africa em Marco\/2019",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine em um trabalho volunt\u00e1rio na Africa em Marco\/2019",
			"credit": "\/Instagram\/Bruna Marquezine",
			"credit_javascript": "\/Instagram\/Bruna Marquezine",
			"link_url": "",
			"order": "4",
			"width": "768",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/04\/06\/15545820715ca90a37841a9_1554582071_1x1_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/04\/06\/15545820715ca90a37841a9_1554582071_1x1_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1615944217842792",
			"legend": "A atriz Bruna Marquezine tamb\u00e9m participou de uma festa de Halloween nos EUA, fantasiada da personagem Vivian no filme \"Uma Linda Mulher\", com Julia Roberts",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-11-01 12:01:37",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-11-01 12:01:37",
			"legend_javascript": "A atriz Bruna Marquezine tamb\u00e9m participou de uma festa de Halloween nos EUA, fantasiada da personagem Vivian no filme \"Uma Linda Mulher\", com Julia Roberts",
			"legend_javascript_htmlless": "A atriz Bruna Marquezine tamb\u00e9m participou de uma festa de Halloween nos EUA, fantasiada da personagem Vivian no filme \"Uma Linda Mulher\", com Julia Roberts",
			"legend_htmlless": "A atriz Bruna Marquezine tamb\u00e9m participou de uma festa de Halloween nos EUA, fantasiada da personagem Vivian no filme \"Uma Linda Mulher\", com Julia Roberts",
			"credit": "\/Redprodu\u00e7\u00e3o Instagram\/John&John via @VogueBrasil",
			"credit_javascript": "\/Redprodu\u00e7\u00e3o Instagram\/John&John via @VogueBrasil",
			"link_url": "",
			"order": "5",
			"width": "512",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/11\/01\/15410845245bdb156cd6ec8_1541084524_3x2_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/11\/01\/15410845245bdb156cd6ec8_1541084524_3x2_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1611622989928784",
			"legend": "A atriz Bruna Marquezine aparece loira em evento de gala da cantora Rihanna em NY ",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-09-14 19:17:33",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-09-14 19:17:33",
			"legend_javascript": "A atriz Bruna Marquezine aparece loira em evento de gala da cantora Rihanna em NY ",
			"legend_javascript_htmlless": "A atriz Bruna Marquezine aparece loira em evento de gala da cantora Rihanna em NY ",
			"legend_htmlless": "A atriz Bruna Marquezine aparece loira em evento de gala da cantora Rihanna em NY ",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"link_url": "",
			"order": "6",
			"width": "512",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/09\/13\/15368931545b9b20e2dbb36_1536893154_2x3_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/09\/13\/15368931545b9b20e2dbb36_1536893154_2x3_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1611622989937708",
			"legend": "As marcas Le Lis Blanc e Rosa Ch\u00e1 levaram um time de celebridade com Bruna Marquezine (loira!), Josephine Skriver, Fiorella Mattheis e Lala Rudge para o gala beneficente Rihanna The Diamond Ball, que aconteceu em NY. \r\n",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-09-14 19:17:33",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-09-14 19:17:33",
			"legend_javascript": "As marcas Le Lis Blanc e Rosa Ch\u00e1 levaram um time de celebridade com Bruna Marquezine (loira!), Josephine Skriver, Fiorella Mattheis e Lala Rudge para o gala beneficente Rihanna The Diamond Ball, que aconteceu em NY. \r\n",
			"legend_javascript_htmlless": "As marcas Le Lis Blanc e Rosa Ch\u00e1 levaram um time de celebridade com Bruna Marquezine (loira!), Josephine Skriver, Fiorella Mattheis e Lala Rudge para o gala beneficente Rihanna The Diamond Ball, que aconteceu em NY. \r\n",
			"legend_htmlless": "As marcas Le Lis Blanc e Rosa Ch\u00e1 levaram um time de celebridade com Bruna Marquezine (loira!), Josephine Skriver, Fiorella Mattheis e Lala Rudge para o gala beneficente Rihanna The Diamond Ball, que aconteceu em NY. \r\n",
			"credit": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "7",
			"width": "576",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/09\/14\/15369631665b9c325edb38a_1536963166_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/09\/14\/15369631665b9c325edb38a_1536963166_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1594294770434283",
			"legend": "Bruna Marquezine em ensaio clicado por Bruna Moreira",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-03-07 12:52:55",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-03-07 12:52:55",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine em ensaio clicado por Bruna Moreira",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine em ensaio clicado por Bruna Moreira",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine em ensaio clicado por Bruna Moreira",
			"credit": "\/Bruna Moreira\/Reprodu\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Bruna Moreira\/Reprodu\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "8",
			"width": "768",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/03\/07\/15204378875aa00a7f54068_1520437887_1x1_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/03\/07\/15204378875aa00a7f54068_1520437887_1x1_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1590044004005696",
			"legend": "\"Em estado de poesia\", escreveu a atriz em seu Instagram ",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-19 15:48:48",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-19 15:48:48",
			"legend_javascript": "\"Em estado de poesia\", escreveu a atriz em seu Instagram ",
			"legend_javascript_htmlless": "\"Em estado de poesia\", escreveu a atriz em seu Instagram ",
			"legend_htmlless": "\"Em estado de poesia\", escreveu a atriz em seu Instagram ",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/bruna",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/bruna",
			"link_url": "",
			"order": "9",
			"width": "768",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/19\/15163840295a622f1d2dd9a_1516384029_1x1_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/19\/15163840295a622f1d2dd9a_1516384029_1x1_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1592312988008932",
			"legend": "Bruna Marquezine no bloco da Favorita em Copacabana Rio de Janeiro ",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-02-13 16:53:20",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-02-13 16:53:20",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine no bloco da Favorita em Copacabana Rio de Janeiro ",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine no bloco da Favorita em Copacabana Rio de Janeiro ",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine no bloco da Favorita em Copacabana Rio de Janeiro ",
			"credit": "\/Daniel Pinheiro\/AgNews",
			"credit_javascript": "\/Daniel Pinheiro\/AgNews",
			"link_url": "",
			"order": "10",
			"width": "768",
			"height": "512",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/02\/10\/15182929655a7f4fe5400be_1518292965_3x2_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/02\/10\/15182929655a7f4fe5400be_1518292965_3x2_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1591674130924547",
			"legend": "Bruna Marquezine arrasa no Baile da Vogue",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-02-06 15:38:58",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-02-06 15:38:58",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine arrasa no Baile da Vogue",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine arrasa no Baile da Vogue",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine arrasa no Baile da Vogue",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/bruna",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/bruna",
			"link_url": "",
			"order": "11",
			"width": "576",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/02\/06\/15179386515a79e7db352cd_1517938651_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/02\/06\/15179386515a79e7db352cd_1517938651_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1591674667288090",
			"legend": "Bruna Marquezine usa camiseta bem-humorada em homenagem a Neymar",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-02-06 15:47:30",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-02-06 15:47:30",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine usa camiseta bem-humorada em homenagem a Neymar",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine usa camiseta bem-humorada em homenagem a Neymar",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine usa camiseta bem-humorada em homenagem a Neymar",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "12",
			"width": "576",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/02\/06\/15179392225a79ea16de8d9_1517939222_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/02\/06\/15179392225a79ea16de8d9_1517939222_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1591674130936236",
			"legend": "Bruna \u00e9 capa da revista Glamour de fevereiro\/2018",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-02-06 15:38:58",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-02-06 15:38:58",
			"legend_javascript": "Bruna \u00e9 capa da revista Glamour de fevereiro\/2018",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna \u00e9 capa da revista Glamour de fevereiro\/2018",
			"legend_htmlless": "Bruna \u00e9 capa da revista Glamour de fevereiro\/2018",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/bruna",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/bruna",
			"link_url": "",
			"order": "13",
			"width": "576",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/02\/06\/15179386825a79e7fab387d_1517938682_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/02\/06\/15179386825a79e7fab387d_1517938682_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1589890588877159",
			"legend": "Marquezine boiando na piscina natural do Buraco do Galego, uma das atra\u00e7\u00f5es de Fernando de Noronha",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-17 23:10:20",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-17 23:10:20",
			"legend_javascript": "Marquezine boiando na piscina natural do Buraco do Galego, uma das atra\u00e7\u00f5es de Fernando de Noronha",
			"legend_javascript_htmlless": "Marquezine boiando na piscina natural do Buraco do Galego, uma das atra\u00e7\u00f5es de Fernando de Noronha",
			"legend_htmlless": "Marquezine boiando na piscina natural do Buraco do Galego, uma das atra\u00e7\u00f5es de Fernando de Noronha",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/arielmart",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/arielmart",
			"link_url": "",
			"order": "14",
			"width": "576",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/17\/15162377905a5ff3de83ffb_1516237790_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/17\/15162377905a5ff3de83ffb_1516237790_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1589037642053311",
			"legend": "Bruna Marquezine ser\u00e1 a princesa Catarina, herdeira do trono de Artena, na novela \"Deus Salve o Rei\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 13:13:07",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 13:13:07",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine ser\u00e1 a princesa Catarina, herdeira do trono de Artena, na novela \"Deus Salve o Rei\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine ser\u00e1 a princesa Catarina, herdeira do trono de Artena, na novela \"Deus Salve o Rei\"",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine ser\u00e1 a princesa Catarina, herdeira do trono de Artena, na novela \"Deus Salve o Rei\"",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/DeusSalveoRei",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/DeusSalveoRei",
			"link_url": "",
			"order": "15",
			"width": "576",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/04\/15151116555a4ec4e797195_1515111655_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/04\/15151116555a4ec4e797195_1515111655_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1589037642046569",
			"legend": "Bruno Gagliasso, Giovanna Ewbank, Neymar, Bruna Marquezine, Izabel Goulart curtem o Ano Novo em Fernando de Noronha",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 13:13:07",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 13:13:07",
			"legend_javascript": "Bruno Gagliasso, Giovanna Ewbank, Neymar, Bruna Marquezine, Izabel Goulart curtem o Ano Novo em Fernando de Noronha",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruno Gagliasso, Giovanna Ewbank, Neymar, Bruna Marquezine, Izabel Goulart curtem o Ano Novo em Fernando de Noronha",
			"legend_htmlless": "Bruno Gagliasso, Giovanna Ewbank, Neymar, Bruna Marquezine, Izabel Goulart curtem o Ano Novo em Fernando de Noronha",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o - 1\u00ba.jan.2018\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o - 1\u00ba.jan.2018\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "16",
			"width": "768",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/01\/15148078555a4a222fa6280_1514807855_1x1_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/01\/15148078555a4a222fa6280_1514807855_1x1_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1589043952820170",
			"legend": "Bruna com os pais e a irm\u00e3 no dia de Natal ",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 14:53:25",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 14:53:25",
			"legend_javascript": "Bruna com os pais e a irm\u00e3 no dia de Natal ",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna com os pais e a irm\u00e3 no dia de Natal ",
			"legend_htmlless": "Bruna com os pais e a irm\u00e3 no dia de Natal ",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o - 24.dez.2017\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o - 24.dez.2017\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "17",
			"width": "768",
			"height": "512",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154303865a53a1f27f346_1515430386_3x2_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154303865a53a1f27f346_1515430386_3x2_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1589037641966635",
			"legend": "Bruna Marquezine, que posou nas ruas de Cuba para um ensaio da revista 'Glamour', diz que encara a nudez 'numa boa' e que nunca proibiu 'cenas ousadas' ",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 13:13:06",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 13:13:06",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine, que posou nas ruas de Cuba para um ensaio da revista 'Glamour', diz que encara a nudez 'numa boa' e que nunca proibiu 'cenas ousadas' ",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine, que posou nas ruas de Cuba para um ensaio da revista 'Glamour', diz que encara a nudez 'numa boa' e que nunca proibiu 'cenas ousadas' ",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine, que posou nas ruas de Cuba para um ensaio da revista 'Glamour', diz que encara a nudez 'numa boa' e que nunca proibiu 'cenas ousadas' ",
			"credit": "\/Gil Inoue - 21.nov.2016\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Gil Inoue - 21.nov.2016\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "18",
			"width": "768",
			"height": "512",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154234665a5386ea88323_1515423466_3x2_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154234665a5386ea88323_1515423466_3x2_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1588049749668779",
			"legend": "Bruna Marquezine faz  ensaio para a revista \"TOP Magazine\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2017-12-28 15:30:59",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2017-12-28 15:30:59",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine faz  ensaio para a revista \"TOP Magazine\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine faz  ensaio para a revista \"TOP Magazine\"",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine faz  ensaio para a revista \"TOP Magazine\"",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "19",
			"width": "576",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2017\/12\/28\/15144822345a452a3ace4a8_1514482234_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2017\/12\/28\/15144822345a452a3ace4a8_1514482234_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "175034",
			"legend": "Bruna Marquezine",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2017-08-01 20:52:25",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2017-08-01 20:52:25",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine",
			"credit": "\/F\u00ea Pinheiro",
			"credit_javascript": "\/F\u00ea Pinheiro",
			"link_url": "",
			"order": "20",
			"width": "400",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2017\/08\/01\/701424-400x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2017\/08\/01\/701424-400x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "1589043952840395",
			"legend": "Bruna Marquezine comemora seu anivers\u00e1rio na Boate Hippopotamus ",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 14:53:25",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 14:53:25",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine comemora seu anivers\u00e1rio na Boate Hippopotamus ",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine comemora seu anivers\u00e1rio na Boate Hippopotamus ",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine comemora seu anivers\u00e1rio na Boate Hippopotamus ",
			"credit": "\/",
			"credit_javascript": "\/",
			"link_url": "",
			"order": "21",
			"width": "768",
			"height": "512",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154303205a53a1b002859_1515430320_3x2_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154303205a53a1b002859_1515430320_3x2_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "175084",
			"legend": "M\u00e3e de Destri entrega namoro do filho com Bruna Marquezine no programa \"Mais Voc\u00ea\" (Globo)",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2015-06-24 13:02:14",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2015-06-24 13:02:14",
			"legend_javascript": "M\u00e3e de Destri entrega namoro do filho com Bruna Marquezine no programa \"Mais Voc\u00ea\" (Globo)",
			"legend_javascript_htmlless": "M\u00e3e de Destri entrega namoro do filho com Bruna Marquezine no programa \"Mais Voc\u00ea\" (Globo)",
			"legend_htmlless": "M\u00e3e de Destri entrega namoro do filho com Bruna Marquezine no programa \"Mais Voc\u00ea\" (Globo)",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/TV Globo",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/TV Globo",
			"link_url": "",
			"order": "22",
			"width": "970",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/06\/24\/523485-970x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/06\/24\/523485-970x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "1589037641959587",
			"legend": "Julia ( Leticia Colin ),  Beatriz ( Bruna Marquezine ) e Otaviano ( Daniel Oliveira )",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 13:13:06",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 13:13:06",
			"legend_javascript": "Julia ( Leticia Colin ),  Beatriz ( Bruna Marquezine ) e Otaviano ( Daniel Oliveira )",
			"legend_javascript_htmlless": "Julia ( Leticia Colin ),  Beatriz ( Bruna Marquezine ) e Otaviano ( Daniel Oliveira )",
			"legend_htmlless": "Julia ( Leticia Colin ),  Beatriz ( Bruna Marquezine ) e Otaviano ( Daniel Oliveira )",
			"credit": "\/Estevam Avellar\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Estevam Avellar\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "23",
			"width": "768",
			"height": "575",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154231175a53858d82851_1515423117_4x3_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154231175a53858d82851_1515423117_4x3_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "175077",
			"legend": "A atriz \u00e9 capa da revista \"Glamour\" de mar\u00e7o",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2015-03-04 14:18:06",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2015-03-04 14:18:06",
			"legend_javascript": "A atriz \u00e9 capa da revista \"Glamour\" de mar\u00e7o",
			"legend_javascript_htmlless": "A atriz \u00e9 capa da revista \"Glamour\" de mar\u00e7o",
			"legend_htmlless": "A atriz \u00e9 capa da revista \"Glamour\" de mar\u00e7o",
			"credit": "\/Paulo Vainer\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Paulo Vainer\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "24",
			"width": "400",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/03\/04\/489649-400x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/03\/04\/489649-400x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175074",
			"legend": "Bruna Marquezine e Ingrid Guimar\u00e3es v\u00e3o \u00e0s compras em Miami",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2015-01-19 17:58:59",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2015-01-19 17:58:59",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine e Ingrid Guimar\u00e3es v\u00e3o \u00e0s compras em Miami",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine e Ingrid Guimar\u00e3es v\u00e3o \u00e0s compras em Miami",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine e Ingrid Guimar\u00e3es v\u00e3o \u00e0s compras em Miami",
			"credit": "\/Duarte Roriz\/GNT",
			"credit_javascript": "\/Duarte Roriz\/GNT",
			"link_url": "",
			"order": "25",
			"width": "970",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/01\/19\/474732-970x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/01\/19\/474732-970x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175073",
			"legend": "Bruna Marquezine e Marlon Teixeira no restaurante em Santa Catarina",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2015-01-19 09:10:18",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2015-01-19 09:10:18",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine e Marlon Teixeira no restaurante em Santa Catarina",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine e Marlon Teixeira no restaurante em Santa Catarina",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine e Marlon Teixeira no restaurante em Santa Catarina",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "26",
			"width": "300",
			"height": "396",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/01\/19\/474570-300x396-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/01\/19\/474570-300x396-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175069",
			"legend": "Marlon Teixeira e Bruna Marquezine em foto de campanha da Coca-Cola Clothing",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2014-12-30 13:53:28",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2014-12-30 13:53:28",
			"legend_javascript": "Marlon Teixeira e Bruna Marquezine em foto de campanha da Coca-Cola Clothing",
			"legend_javascript_htmlless": "Marlon Teixeira e Bruna Marquezine em foto de campanha da Coca-Cola Clothing",
			"legend_htmlless": "Marlon Teixeira e Bruna Marquezine em foto de campanha da Coca-Cola Clothing",
			"credit": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "27",
			"width": "400",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/12\/30\/469652-400x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/12\/30\/469652-400x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "1589038337821348",
			"legend": "Bruna Marquezine e Mauricio Destri se beijam no camarote da Pepsi no Rock in Rio",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 13:24:10",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 13:24:10",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine e Mauricio Destri se beijam no camarote da Pepsi no Rock in Rio",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine e Mauricio Destri se beijam no camarote da Pepsi no Rock in Rio",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine e Mauricio Destri se beijam no camarote da Pepsi no Rock in Rio",
			"credit": "\/Felipe Panfili - 21.set.2015\/AgNews",
			"credit_javascript": "\/Felipe Panfili - 21.set.2015\/AgNews",
			"link_url": "",
			"order": "28",
			"width": "768",
			"height": "512",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2017\/12\/06\/15125822245a282c5095b68_1512582224_3x2_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2017\/12\/06\/15125822245a282c5095b68_1512582224_3x2_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1589037642067536",
			"legend": "Bruna Marquezine e Miley Cyrus ",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 13:13:07",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 13:13:07",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine e Miley Cyrus ",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine e Miley Cyrus ",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine e Miley Cyrus ",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o - 2014\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o - 2014\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "29",
			"width": "768",
			"height": "576",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/04\/15150929395a4e7bcb25248_1515092939_4x3_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/04\/15150929395a4e7bcb25248_1515092939_4x3_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "175064",
			"legend": "Bruna Marquezine na capa da revista \"VIP\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2014-10-30 16:28:05",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2014-10-30 16:28:05",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine na capa da revista \"VIP\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine na capa da revista \"VIP\"",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine na capa da revista \"VIP\"",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "30",
			"width": "970",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/10\/30\/451857-970x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/10\/30\/451857-970x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175046",
			"legend": "Bruna Marquezine",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2014-08-19 15:11:55",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2014-08-19 15:11:55",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"link_url": "",
			"order": "31",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/08\/19\/429407-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/08\/19\/429407-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "1589038337831754",
			"legend": "Bruna Marquezine fantasiada de Mulher-Gato *",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 13:24:10",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 13:24:10",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine fantasiada de Mulher-Gato *",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine fantasiada de Mulher-Gato *",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine fantasiada de Mulher-Gato *",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "32",
			"width": "575",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/hunting\/2016\/12\/22\/1482410879585bcb7fb5661_1482410879_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/hunting\/2016\/12\/22\/1482410879585bcb7fb5661_1482410879_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "175045",
			"legend": "Bruna Marquezine posa com o ator Rafael Cunha durante grava\u00e7\u00f5es do filme \"Breaking Through\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2014-08-14 19:07:59",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2014-08-14 19:07:59",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine posa com o ator Rafael Cunha durante grava\u00e7\u00f5es do filme \"Breaking Through\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine posa com o ator Rafael Cunha durante grava\u00e7\u00f5es do filme \"Breaking Through\"",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine posa com o ator Rafael Cunha durante grava\u00e7\u00f5es do filme \"Breaking Through\"",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Twitter\/@_RafaelCunha",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Twitter\/@_RafaelCunha",
			"link_url": "",
			"order": "33",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/08\/14\/428335-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/08\/14\/428335-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175004",
			"legend": "Bruna Marquezine aparece ao lado do produtor Uri Singer e do diretor John Swetnam, do filme \"Breaking Through\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2014-08-08 17:57:56",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2014-08-08 17:57:56",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine aparece ao lado do produtor Uri Singer e do diretor John Swetnam, do filme \"Breaking Through\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine aparece ao lado do produtor Uri Singer e do diretor John Swetnam, do filme \"Breaking Through\"",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine aparece ao lado do produtor Uri Singer e do diretor John Swetnam, do filme \"Breaking Through\"",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "34",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/08\/08\/426745-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/08\/08\/426745-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174991",
			"legend": "Neymar usa cinta protetora durante f\u00e9rias em Formentera, na Espanha, com Bruna Marquezine",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2014-07-28 11:08:16",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2014-07-28 11:08:16",
			"legend_javascript": "Neymar usa cinta protetora durante f\u00e9rias em Formentera, na Espanha, com Bruna Marquezine",
			"legend_javascript_htmlless": "Neymar usa cinta protetora durante f\u00e9rias em Formentera, na Espanha, com Bruna Marquezine",
			"legend_htmlless": "Neymar usa cinta protetora durante f\u00e9rias em Formentera, na Espanha, com Bruna Marquezine",
			"credit": "\/Grosby Group",
			"credit_javascript": "\/Grosby Group",
			"link_url": "",
			"order": "35",
			"width": "970",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/07\/28\/422984-970x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/07\/28\/422984-970x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174984",
			"legend": "Bruna Marquezine e  Julia Lemmertz no intervalo da novela",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2014-07-17 09:37:52",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2014-07-17 09:37:52",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine e  Julia Lemmertz no intervalo da novela",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine e  Julia Lemmertz no intervalo da novela",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine e  Julia Lemmertz no intervalo da novela",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"link_url": "",
			"order": "36",
			"width": "640",
			"height": "480",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/07\/17\/419666-640x480-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/07\/17\/419666-640x480-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174976",
			"legend": "Bruna Marquezine posta fotos com meninos integrantes do One Direction",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2014-05-09 23:02:23",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2014-05-09 23:02:23",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine posta fotos com meninos integrantes do One Direction",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine posta fotos com meninos integrantes do One Direction",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine posta fotos com meninos integrantes do One Direction",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"link_url": "",
			"order": "37",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/05\/09\/391374-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/05\/09\/391374-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174972",
			"legend": "Fotomontagem com Julia Lemmertz e Bruna Marquezine",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2014-04-02 16:49:05",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2014-04-02 16:49:05",
			"legend_javascript": "Fotomontagem com Julia Lemmertz e Bruna Marquezine",
			"legend_javascript_htmlless": "Fotomontagem com Julia Lemmertz e Bruna Marquezine",
			"legend_htmlless": "Fotomontagem com Julia Lemmertz e Bruna Marquezine",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/lemmertzju\/Ricardo Moraes\/Reuters",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/lemmertzju\/Ricardo Moraes\/Reuters",
			"link_url": "",
			"order": "38",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/04\/02\/379653-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2014\/04\/02\/379653-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174960",
			"legend": "Bruna Marquezine grava comercial de refrigerante no Vidigal, no Rio",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-12-17 12:10:25",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-12-17 12:10:25",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine grava comercial de refrigerante no Vidigal, no Rio",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine grava comercial de refrigerante no Vidigal, no Rio",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine grava comercial de refrigerante no Vidigal, no Rio",
			"credit": "\/Daniel Delmiro - 15.dez.2013",
			"credit_javascript": "\/Daniel Delmiro - 15.dez.2013",
			"link_url": "",
			"order": "39",
			"width": "400",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/12\/17\/346381-400x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/12\/17\/346381-400x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174950",
			"legend": "Bruna e a irm\u00e3 Luana Marquezine",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-09-16 12:07:53",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-09-16 12:07:53",
			"legend_javascript": "Bruna e a irm\u00e3 Luana Marquezine",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna e a irm\u00e3 Luana Marquezine",
			"legend_htmlless": "Bruna e a irm\u00e3 Luana Marquezine",
			"credit": "\/Fotomontagem",
			"credit_javascript": "\/Fotomontagem",
			"link_url": "",
			"order": "40",
			"width": "970",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/09\/16\/317797-970x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/09\/16\/317797-970x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174949",
			"legend": "Selinho de Bruna Marquezine durante apresenta\u00e7\u00e3o do quadro \"Dan\u00e7a dos Famosos\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-09-04 19:14:04",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-09-04 19:14:04",
			"legend_javascript": "Selinho de Bruna Marquezine durante apresenta\u00e7\u00e3o do quadro \"Dan\u00e7a dos Famosos\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Selinho de Bruna Marquezine durante apresenta\u00e7\u00e3o do quadro \"Dan\u00e7a dos Famosos\"",
			"legend_htmlless": "Selinho de Bruna Marquezine durante apresenta\u00e7\u00e3o do quadro \"Dan\u00e7a dos Famosos\"",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "41",
			"width": "970",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/09\/04\/314684-970x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/09\/04\/314684-970x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174940",
			"legend": "Bruna Marquezine exibe a nova cor do seu cabelo",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-08-10 14:04:16",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-08-10 14:04:16",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine exibe a nova cor do seu cabelo",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine exibe a nova cor do seu cabelo",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine exibe a nova cor do seu cabelo",
			"credit": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "42",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/08\/10\/307722-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/08\/10\/307722-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174931",
			"legend": "Marquezine faz biquinho, mostra a barriga e avalia: 'Estou emagrecendo'",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-06-13 14:12:11",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-06-13 14:12:11",
			"legend_javascript": "Marquezine faz biquinho, mostra a barriga e avalia: 'Estou emagrecendo'",
			"legend_javascript_htmlless": "Marquezine faz biquinho, mostra a barriga e avalia: 'Estou emagrecendo'",
			"legend_htmlless": "Marquezine faz biquinho, mostra a barriga e avalia: 'Estou emagrecendo'",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Doming\u00e3o do Faust\u00e3o\/TV Globo",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Doming\u00e3o do Faust\u00e3o\/TV Globo",
			"link_url": "",
			"order": "43",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/06\/13\/287284-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/06\/13\/287284-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174917",
			"legend": "Anitta publica foto com Bruna Marquezine na festa de anivers\u00e1rio de Giovanna Lancellotti",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-05-21 11:01:04",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-05-21 11:01:04",
			"legend_javascript": "Anitta publica foto com Bruna Marquezine na festa de anivers\u00e1rio de Giovanna Lancellotti",
			"legend_javascript_htmlless": "Anitta publica foto com Bruna Marquezine na festa de anivers\u00e1rio de Giovanna Lancellotti",
			"legend_htmlless": "Anitta publica foto com Bruna Marquezine na festa de anivers\u00e1rio de Giovanna Lancellotti",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/euanitta",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/euanitta",
			"link_url": "",
			"order": "44",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/05\/21\/278553-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/05\/21\/278553-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174907",
			"legend": "Anitta e Bruna Marquezini nos bastidores em uma casa de espet\u00e1culos na Barra da Tijuca, no Rio",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-05-03 11:12:44",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-05-03 11:12:44",
			"legend_javascript": "Anitta e Bruna Marquezini nos bastidores em uma casa de espet\u00e1culos na Barra da Tijuca, no Rio",
			"legend_javascript_htmlless": "Anitta e Bruna Marquezini nos bastidores em uma casa de espet\u00e1culos na Barra da Tijuca, no Rio",
			"legend_htmlless": "Anitta e Bruna Marquezini nos bastidores em uma casa de espet\u00e1culos na Barra da Tijuca, no Rio",
			"credit": "\/Anderson Borde - 2.mai.13\/AgNews",
			"credit_javascript": "\/Anderson Borde - 2.mai.13\/AgNews",
			"link_url": "",
			"order": "45",
			"width": "970",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/05\/03\/272208-970x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/05\/03\/272208-970x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174904",
			"legend": "Bruna Marquezine escorrega na passarela durante desfile da CMB Fashion em Goi\u00e2nia",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-04-17 09:07:51",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-04-17 09:07:51",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine escorrega na passarela durante desfile da CMB Fashion em Goi\u00e2nia",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine escorrega na passarela durante desfile da CMB Fashion em Goi\u00e2nia",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine escorrega na passarela durante desfile da CMB Fashion em Goi\u00e2nia",
			"credit": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "46",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/04\/17\/266168-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/04\/17\/266168-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174900",
			"legend": "A atriz Bruna Marquezine em ensaio para a revista \"RG\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-04-01 14:29:23",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-04-01 14:29:23",
			"legend_javascript": "A atriz Bruna Marquezine em ensaio para a revista \"RG\"",
			"legend_javascript_htmlless": "A atriz Bruna Marquezine em ensaio para a revista \"RG\"",
			"legend_htmlless": "A atriz Bruna Marquezine em ensaio para a revista \"RG\"",
			"credit": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"credit_javascript": "\/Divulga\u00e7\u00e3o",
			"link_url": "",
			"order": "47",
			"width": "400",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/04\/01\/260858-400x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/04\/01\/260858-400x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174874",
			"legend": "Bruna Marquezine tieta Luiz Felipe Mello e Mel Maia",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-03-02 19:25:01",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-03-02 19:25:01",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine tieta Luiz Felipe Mello e Mel Maia",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine tieta Luiz Felipe Mello e Mel Maia",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine tieta Luiz Felipe Mello e Mel Maia",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"link_url": "",
			"order": "48",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/03\/02\/249428-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/03\/02\/249428-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174870",
			"legend": "Sasha Meneghel \u00e9 uma das grandes amigas da atriz Bruna Marquezine ",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2013-01-28 20:42:51",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2013-01-28 20:42:51",
			"legend_javascript": "Sasha Meneghel \u00e9 uma das grandes amigas da atriz Bruna Marquezine ",
			"legend_javascript_htmlless": "Sasha Meneghel \u00e9 uma das grandes amigas da atriz Bruna Marquezine ",
			"legend_htmlless": "Sasha Meneghel \u00e9 uma das grandes amigas da atriz Bruna Marquezine ",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"link_url": "",
			"order": "49",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/01\/28\/235701-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2013\/01\/28\/235701-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174845",
			"legend": "De shortinho curto na pele da periguete Lurdinha, seu papel em Salve Jorge",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2012-10-13 18:14:06",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2012-10-13 18:14:06",
			"legend_javascript": "De shortinho curto na pele da periguete Lurdinha, seu papel em Salve Jorge",
			"legend_javascript_htmlless": "De shortinho curto na pele da periguete Lurdinha, seu papel em Salve Jorge",
			"legend_htmlless": "De shortinho curto na pele da periguete Lurdinha, seu papel em Salve Jorge",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Site \"Salve Jorge\"",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Site \"Salve Jorge\"",
			"link_url": "",
			"order": "50",
			"width": "",
			"height": "",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2012\/10\/13\/198452-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2012\/10\/13\/198452-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174851",
			"legend": "A atriz caracterizada como Belezinha, a personagem de \"Aquele Beijo\" participou de um concurso de Miss",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2012-10-13 18:14:06",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2012-10-13 18:14:06",
			"legend_javascript": "A atriz caracterizada como Belezinha, a personagem de \"Aquele Beijo\" participou de um concurso de Miss",
			"legend_javascript_htmlless": "A atriz caracterizada como Belezinha, a personagem de \"Aquele Beijo\" participou de um concurso de Miss",
			"legend_htmlless": "A atriz caracterizada como Belezinha, a personagem de \"Aquele Beijo\" participou de um concurso de Miss",
			"credit": "\/Jo\u00e3o Miguel J\u00fanior",
			"credit_javascript": "\/Jo\u00e3o Miguel J\u00fanior",
			"link_url": "",
			"order": "51",
			"width": "",
			"height": "",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2012\/10\/13\/198453-400x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2012\/10\/13\/198453-400x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "174854",
			"legend": "Bruna Marquezine e Fiuk, com quem contracenava em \"Aquele Beijo\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2012-10-13 18:14:06",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2012-10-13 18:14:06",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine e Fiuk, com quem contracenava em \"Aquele Beijo\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine e Fiuk, com quem contracenava em \"Aquele Beijo\"",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine e Fiuk, com quem contracenava em \"Aquele Beijo\"",
			"credit": "\/Estevam Avellar",
			"credit_javascript": "\/Estevam Avellar",
			"link_url": "",
			"order": "52",
			"width": "",
			"height": "",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2012\/10\/13\/198448-400x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2012\/10\/13\/198448-400x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175086",
			"legend": "Bruna Marquezine \u00e9 capa da revista Cosmopolitan",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2015-07-03 10:01:28",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2015-07-03 10:01:28",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine \u00e9 capa da revista Cosmopolitan",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine \u00e9 capa da revista Cosmopolitan",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine \u00e9 capa da revista Cosmopolitan",
			"credit": "\/Gerard Giaume",
			"credit_javascript": "\/Gerard Giaume",
			"link_url": "",
			"order": "53",
			"width": "400",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/07\/03\/526386-400x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/07\/03\/526386-400x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175089",
			"legend": "Bruna Marquezine apoiando a causa das crian\u00e7as refugiadas com \"Cora\u00e7\u00e3o Jolie\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2015-11-19 11:15:00",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2015-11-19 11:15:00",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine apoiando a causa das crian\u00e7as refugiadas com \"Cora\u00e7\u00e3o Jolie\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine apoiando a causa das crian\u00e7as refugiadas com \"Cora\u00e7\u00e3o Jolie\"",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine apoiando a causa das crian\u00e7as refugiadas com \"Cora\u00e7\u00e3o Jolie\"",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Twitter\/ACNURBrasil",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Twitter\/ACNURBrasil",
			"link_url": "",
			"order": "54",
			"width": "900",
			"height": "548",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/11\/19\/567814-900x548-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/11\/19\/567814-900x548-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175090",
			"legend": "Bruna Marquezine apoiando a causa das crian\u00e7as refugiadas com \"Cora\u00e7\u00e3o Jolie\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2015-11-19 11:28:54",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2015-11-19 11:28:54",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine apoiando a causa das crian\u00e7as refugiadas com \"Cora\u00e7\u00e3o Jolie\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine apoiando a causa das crian\u00e7as refugiadas com \"Cora\u00e7\u00e3o Jolie\"",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine apoiando a causa das crian\u00e7as refugiadas com \"Cora\u00e7\u00e3o Jolie\"",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram\/brumarquezine",
			"link_url": "",
			"order": "55",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/11\/19\/567815-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2015\/11\/19\/567815-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175097",
			"legend": "Bruna e Tiago Iorc contracenam em clipe de \"Amei Te Ver\", lan\u00e7ado em novembro de 2015",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2016-06-13 15:21:40",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2016-06-13 15:21:40",
			"legend_javascript": "Bruna e Tiago Iorc contracenam em clipe de \"Amei Te Ver\", lan\u00e7ado em novembro de 2015",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna e Tiago Iorc contracenam em clipe de \"Amei Te Ver\", lan\u00e7ado em novembro de 2015",
			"legend_htmlless": "Bruna e Tiago Iorc contracenam em clipe de \"Amei Te Ver\", lan\u00e7ado em novembro de 2015",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Facebook\/Tiago Iorc",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Facebook\/Tiago Iorc",
			"link_url": "",
			"order": "56",
			"width": "600",
			"height": "600",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2016\/06\/13\/615618-600x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2016\/06\/13\/615618-600x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "175098",
			"legend": "Tat\u00e1 Werneck e Bruna Marquezine d\u00e3o selinho em festa de anivers\u00e1rio da atriz e humorista",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2016-08-29 13:23:31",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2016-08-29 13:23:31",
			"legend_javascript": "Tat\u00e1 Werneck e Bruna Marquezine d\u00e3o selinho em festa de anivers\u00e1rio da atriz e humorista",
			"legend_javascript_htmlless": "Tat\u00e1 Werneck e Bruna Marquezine d\u00e3o selinho em festa de anivers\u00e1rio da atriz e humorista",
			"legend_htmlless": "Tat\u00e1 Werneck e Bruna Marquezine d\u00e3o selinho em festa de anivers\u00e1rio da atriz e humorista",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Snapchat\/Brunamarquezine",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Snapchat\/Brunamarquezine",
			"link_url": "",
			"order": "57",
			"width": "620",
			"height": "620",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2016\/08\/29\/635520-620x620-1.png",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2016\/08\/29\/635520-620x620-1-medium.png"
		},
		{
			"idx": "1589043952830068",
			"legend": "Bruna segura a irm\u00e3,Luana Marquezine, ainda bebe DIREITOS RESERVADOS. N\u00c3O PUBLICAR SEM AUTORIZA\u00c7\u00c3O DO DETENTOR DOS DIREITOS AUTORAIS E DE IMAGEM",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 14:53:25",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 14:53:25",
			"legend_javascript": "Bruna segura a irm\u00e3,Luana Marquezine, ainda bebe DIREITOS RESERVADOS. N\u00c3O PUBLICAR SEM AUTORIZA\u00c7\u00c3O DO DETENTOR DOS DIREITOS AUTORAIS E DE IMAGEM",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna segura a irm\u00e3,Luana Marquezine, ainda bebe DIREITOS RESERVADOS. N\u00c3O PUBLICAR SEM AUTORIZA\u00c7\u00c3O DO DETENTOR DOS DIREITOS AUTORAIS E DE IMAGEM",
			"legend_htmlless": "Bruna segura a irm\u00e3,Luana Marquezine, ainda bebe DIREITOS RESERVADOS. N\u00c3O PUBLICAR SEM AUTORIZA\u00c7\u00c3O DO DETENTOR DOS DIREITOS AUTORAIS E DE IMAGEM",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "58",
			"width": "576",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154303015a53a19d929cb_1515430301_3x4_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/08\/15154303015a53a19d929cb_1515430301_3x4_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "1589038337810770",
			"legend": "Bruna Marquezine na loja Lilica & Tigor, no shopping Mueller em Curitiba",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 13:24:10",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 13:24:10",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine na loja Lilica & Tigor, no shopping Mueller em Curitiba",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine na loja Lilica & Tigor, no shopping Mueller em Curitiba",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine na loja Lilica & Tigor, no shopping Mueller em Curitiba",
			"credit": "\/Valterci Santos - 17.out.2003\/Gazeta do Povo\/Folhapress",
			"credit_javascript": "\/Valterci Santos - 17.out.2003\/Gazeta do Povo\/Folhapress",
			"link_url": "",
			"order": "59",
			"width": "768",
			"height": "511",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2017\/12\/06\/15125822105a282c42b0a2e_1512582210_3x2_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2017\/12\/06\/15125822105a282c42b0a2e_1512582210_3x2_th.jpg"
		},
		{
			"idx": "174856",
			"legend": "A atriz Bruna Marquezine com Vanessa Gerbelli em cena da novela \"Mulheres Apaixonadas\",  em 2003",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2012-10-13 18:14:06",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2012-10-13 18:14:06",
			"legend_javascript": "A atriz Bruna Marquezine com Vanessa Gerbelli em cena da novela \"Mulheres Apaixonadas\",  em 2003",
			"legend_javascript_htmlless": "A atriz Bruna Marquezine com Vanessa Gerbelli em cena da novela \"Mulheres Apaixonadas\",  em 2003",
			"legend_htmlless": "A atriz Bruna Marquezine com Vanessa Gerbelli em cena da novela \"Mulheres Apaixonadas\",  em 2003",
			"credit": "\/Renato Rocha Miranda\/Globo",
			"credit_javascript": "\/Renato Rocha Miranda\/Globo",
			"link_url": "",
			"order": "60",
			"width": "",
			"height": "",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2012\/10\/13\/198442-970x600-1.jpeg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2012\/10\/13\/198442-970x600-1-medium.jpeg"
		},
		{
			"idx": "1589037642060154",
			"legend": "Bruna Marquezine aos sete anos no programa \"Gente Inocente\"",
			"agency": "",
			"author": "",
			"local": "",
			"creation_date": "2018-01-08 13:13:07",
			"type": "",
			"title": "",
			"date": "2018-01-08 13:13:07",
			"legend_javascript": "Bruna Marquezine aos sete anos no programa \"Gente Inocente\"",
			"legend_javascript_htmlless": "Bruna Marquezine aos sete anos no programa \"Gente Inocente\"",
			"legend_htmlless": "Bruna Marquezine aos sete anos no programa \"Gente Inocente\"",
			"credit": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"credit_javascript": "\/Reprodu\u00e7\u00e3o\/Instagram",
			"link_url": "",
			"order": "61",
			"width": "768",
			"height": "768",
			"image_gallery": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/04\/15150929635a4e7be3a0c71_1515092963_1x1_md.jpg",
			"image_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2018\/01\/04\/15150929635a4e7be3a0c71_1515092963_1x1_th.jpg"
		}
	],
	"last_galleries": {
		"1640785610187924": {
			"idx": "1640785610187924",
			"slug": "guaxinim-fica-preso-nos-eua",
			"kicker": "F5 - Bichos",
			"title": "Guaxinim fica preso nos EUA",
			"description": "Bichano ficou com a cabe\u00e7a presa em um bueiro nos Estados Unidos",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "02\/08\/2019 16:44",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "02\/08\/2019 16:47",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640785610187924-guaxinim-fica-preso-nos-eua",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/02\/15647750475d4492875558b_1564775047_3x2_th.jpg"
		},
		"1640675389899917": {
			"idx": "1640675389899917",
			"slug": "pao-na-assadeira",
			"kicker": "F5 - (A)ventura na cozinha",
			"title": "P\u00e3o na assadeira",
			"description": "Focaccia \u00e9 bom in\u00edcio no mundo dos p\u00e3es; pode ser saboreada sozinha ou com acompanhamento",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 11:33",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "02\/08\/2019 15:13",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640675389899917-pao-na-assadeira",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646699855d42f821aae6d_1564669985_3x2_th.jpg"
		},
		"1640776731285831": {
			"idx": "1640776731285831",
			"slug": "e-grosseiro-usar-ponto-final-nas-mensagens-do-whatsapp",
			"kicker": "F5 - BBC News",
			"title": "\u00c9 grosseiro usar ponto final nas mensagens do WhatsApp?",
			"description": "Pessoas consideram grosseiras as mensagens com um ponto final",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "02\/08\/2019 14:23",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "02\/08\/2019 14:26",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640776731285831-e-grosseiro-usar-ponto-final-nas-mensagens-do-whatsapp",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/02\/15647666175d44719987f0e_1564766617_16x9_th.jpg"
		},
		"1640702488075946": {
			"idx": "1640702488075946",
			"slug": "caca-talentos",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Ca\u00e7a Talentos",
			"description": "Ca\u00e7a Talentos \u00e9 uma telenovela infantil exibida Globo de 16 de setembro de 1996 a 20 de novembro de 1998 no programa  Angel Mix",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "64",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 18:43",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 18:48",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640702488075946-caca-talentos",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646958435d435d234b21f_1564695843_3x2_th.jpg"
		},
		"1640698928791895": {
			"idx": "1640698928791895",
			"slug": "imagens-de-natalia-klein",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Nat\u00e1lia Klein",
			"description": "Natalia Klein \u00e9 uma escritora, roteirista, comediante e atriz brasileira. \u00c9 a criadora do blog Ador\u00e1vel Psicose",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 17:47",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 18:18",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640698928791895-imagens-de-natalia-klein",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646924825d43500295f5c_1564692482_3x2_th.jpg"
		},
		"1640696411954203": {
			"idx": "1640696411954203",
			"slug": "imagens-de-nego-catra",
			"kicker": "F5 - Filmes",
			"title": "Imagens de Nego Catra",
			"description": "Afonso Bispo dos Santos Junior que adotou o nome Nego Catra \u00e9 um ator porno, digital Influencer, Palestrante e Modelo",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 17:07",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 17:19",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640696411954203-imagens-de-nego-catra",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646900835d4346a35b3d5_1564690083_3x2_th.jpg"
		},
		"1640692772490272": {
			"idx": "1640692772490272",
			"slug": "imagens-de-mano-walter",
			"kicker": "F5 - M\u00fasica",
			"title": "Imagens de Mano Walter",
			"description": "Mano Walter, nome art\u00edstico de Jos\u00e9 Walter Ten\u00f3rio Lopes \u00e9 um cantor, compositor brasileiro al\u00e9m de vaqueiro e engenheiro agr\u00edcola",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 16:09",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 16:25",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640692772490272-imagens-de-mano-walter",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646866065d43390e1e38e_1564686606_3x2_th.jpg"
		},
		"1640690196089558": {
			"idx": "1640690196089558",
			"slug": "imagens-de-gabi-martins",
			"kicker": "F5 - M\u00fasica",
			"title": "Imagens de Gabi Martins",
			"description": "Gabriela Piedade Martins mais conhecida como Gabi Martins nasceu e cresceu no meio musical influenciada pelo pai e irm\u00e3",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 15:28",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 15:41",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640690196089558-imagens-de-gabi-martins",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646844215d433085f3036_1564684421_1x1_th.jpg"
		},
		"1640689032832522": {
			"idx": "1640689032832522",
			"slug": "imagens-de-rodrigo-phavanello",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Rodrigo Phavanello",
			"description": "Rodrigo Pavanello \u00e9 um ator, cantor e ex-modelo brasileiro",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 15:09",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 15:22",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640689032832522-imagens-de-rodrigo-phavanello",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646834255d432ca1ee911_1564683425_1x1_th.jpg"
		},
		"1640687135166767": {
			"idx": "1640687135166767",
			"slug": "maes-viciadas-em-tecnologia",
			"kicker": "F5 - Viva Bem",
			"title": "M\u00e3es viciadas em tecnologia",
			"description": "Filhos que cobram mais aten\u00e7\u00e3o das m\u00e3es que n\u00e3o saem dos aparelhos celulares",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 14:39",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 14:48",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640687135166767-maes-viciadas-em-tecnologia",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646812035d4323f34bfed_1564681203_3x2_th.jpg"
		},
		"1640685919270107": {
			"idx": "1640685919270107",
			"slug": "todo-mundo-odeia-o-chris",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Todo Mundo Odeia o Chris",
			"description": "Esta com\u00e9dia narra as desventuras do adolescente Chris nos anos 80 no bairro do Brooklyn",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 14:20",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 14:25",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640685919270107-todo-mundo-odeia-o-chris",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646800635d431f7fd3415_1564680063_3x2_th.jpg"
		},
		"1640683532893490": {
			"idx": "1640683532893490",
			"slug": "imagens-de-dony-de-nuccio",
			"kicker": "F5 - Jornalismo",
			"title": "Imagens de Dony De Nuccio",
			"description": "Adonay De Nuccio, mais conhecido como Dony De Nuccio, \u00e9 um jornalista, apresentador de televis\u00e3o e economista brasileiro",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 13:42",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 14:14",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640683532893490-imagens-de-dony-de-nuccio",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646778475d4316d7e088b_1564677847_3x4_th.jpg"
		},
		"1640673124955937": {
			"idx": "1640673124955937",
			"slug": "imagens-de-armie-hammer",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Armie Hammer",
			"description": "Armand Douglas \"Armie\" Hammer \u00e9 um ator Americano. Ele foi criado no oeste de Los Angeles",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "01\/08\/2019 10:57",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "01\/08\/2019 11:27",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640673124955937-imagens-de-armie-hammer",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/08\/01\/15646683035d42f18f6ad69_1564668303_3x2_th.jpg"
		},
		"1640618294100712": {
			"idx": "1640618294100712",
			"slug": "imagens-da-mansao-de-rubens-barrichello-em-braganca-paulista",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens da mans\u00e3o de Rubens Barrichello em Bragan\u00e7a Paulista ",
			"description": "Casa em Bragan\u00e7a (SP) tem oito su\u00edtes ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "31\/07\/2019 20:25",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "31\/07\/2019 21:46",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640618294100712-imagens-da-mansao-de-rubens-barrichello-em-braganca-paulista",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/31\/15646152175d42223177518_1564615217_3x2_th.jpg"
		},
		"1640527664378957": {
			"idx": "1640527664378957",
			"slug": "turismo-bate-e-volta",
			"kicker": "F5 - Turismo",
			"title": "Turismo bate e volta",
			"description": "6 destinos pr\u00f3ximos a S\u00e3o Paulo para conhecer no final de semana",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "75",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 20:24",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 20:31",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640527664378957-turismo-bate-e-volta",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645292915d40d28b623be_1564529291_4x3_th.jpg"
		},
		"1640525364881201": {
			"idx": "1640525364881201",
			"slug": "imagens-de-luca-bueno",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Luca Bueno",
			"description": "Luca Bueno \u00e9 corintiano, youtuber e futuro cineasta",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 19:48",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 20:37",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640525364881201-imagens-de-luca-bueno",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645269435d40c95fb047b_1564526943_3x2_th.jpg"
		},
		"1640520776781543": {
			"idx": "1640520776781543",
			"slug": "famosos-que-ja-fizeram-filme-porno",
			"kicker": "F5 - Filmes",
			"title": "Famosos que j\u00e1 fizeram filme porn\u00f4 ",
			"description": "Precisando de dinheiro, pela oportunidade de fama e at\u00e9 mesmo por vingan\u00e7a, as celebridades a seguir protagonizaram filmes pornogr\u00e1ficos",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 18:35",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 19:57",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640520776781543-famosos-que-ja-fizeram-filme-porno",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645225645d40b844180ca_1564522564_3x2_th.jpg"
		},
		"1640518212808024": {
			"idx": "1640518212808024",
			"slug": "o-casal-maiara-e-fernando-zor",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "O casal Maiara e Fernando Zor",
			"description": "Maiara, da dupla com Mara\u00edsa, e Fernando, da dupla com Sorocaba assumiram o namoro em mar\u00e7o de 2019",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 17:54",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 18:08",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640518212808024-o-casal-maiara-e-fernando-zor",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645202095d40af115ca3f_1564520209_3x4_th.jpg"
		},
		"1640511531458629": {
			"idx": "1640511531458629",
			"slug": "imagens-de-ekaterina-karaglanova",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Ekaterina Karaglanova",
			"description": "Ekaterina Karaglanova \u00e9 uma m\u00e9dica e influencer digital e tem um blog de viagens",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "66",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 16:08",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 16:16",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640511531458629-imagens-de-ekaterina-karaglanova",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645137435d4095cfaea24_1564513743_3x2_th.jpg"
		},
		"1640506339632686": {
			"idx": "1640506339632686",
			"slug": "imagens-de-susan-souza",
			"kicker": "F5 - Astrologia",
			"title": "Imagens de Susan Souza",
			"description": "Susan Souza, astr\u00f3loga, tar\u00f3loga e musicista",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 14:46",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 15:01",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640506339632686-imagens-de-susan-souza",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645087645d40825c7ebad_1564508764_3x2_th.jpg"
		},
		"1640497846212315": {
			"idx": "1640497846212315",
			"slug": "dia-mundial-do-orgasmo",
			"kicker": "F5 - Voc\u00ea Viu?",
			"title": "Dia Mundial do Orgasmo",
			"description": "Dia 31 de julho \u00e9 celebrado o dia mundial do orgasmo, ponto alto do prazer sexual",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 12:31",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 14:37",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640497846212315-dia-mundial-do-orgasmo",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645009495d4063d5178d0_1564500949_3x2_th.jpg"
		},
		"1640504993905816": {
			"idx": "1640504993905816",
			"slug": "quatro-casamentos-e-um-funeral-1994",
			"kicker": "F5 - Filmes",
			"title": "Quatro Casamentos e Um Funeral (1994)",
			"description": "No casamento de um amigo, um rapaz que tem dificuldade em assumir relacionamentos conhece uma jovem por quem se apaixona",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "64",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 14:24",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 14:34",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640504993905816-quatro-casamentos-e-um-funeral-1994",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645075025d407d6e78a94_1564507502_3x2_th.jpg"
		},
		"1640494694233918": {
			"idx": "1640494694233918",
			"slug": "imagens-de-aap-rocky",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de A$AP Rocky",
			"description": "Rakim Mayers, conhecido pelo nome art\u00edstico de ASAP Rocky \u00e9 um rapper americano de Harlem, cidade de Nova York",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 11:40",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 12:20",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640494694233918-imagens-de-aap-rocky",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15644986145d405ab63c950_1564498614_1x1_th.jpg"
		},
		"1640492482978795": {
			"idx": "1640492482978795",
			"slug": "jararacas-que-vivem-em-arvores-na-amazonia",
			"kicker": "BBC News - F5",
			"title": "Jararacas que vivem em \u00e1rvores na Amaz\u00f4nia",
			"description": "O mist\u00e9rio das jararacas que abandonaram o ch\u00e3o e agora vivem em \u00e1rvores na Amaz\u00f4nia",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "30\/07\/2019 11:05",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 12:00",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640492482978795-jararacas-que-vivem-em-arvores-na-amazonia",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15644955055d404e914d3c2_1564495505_16x9_th.jpg"
		},
		"1640283387807775": {
			"idx": "1640283387807775",
			"slug": "muito-mais-do-que-sono-e-sexo-7-coisas-que-talvez-voce-nao-saiba-sobre-a-cama",
			"kicker": "BBC News - F5",
			"title": "Muito mais do que sono e sexo: 7 coisas que talvez voc\u00ea n\u00e3o saiba sobre a cama ",
			"description": "Cama surgiu e o que esse objeto t\u00e3o cotidiano pode nos dizer sobre n\u00f3s mesmos",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "28\/07\/2019 03:42",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "28\/07\/2019 08:12",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640283387807775-muito-mais-do-que-sono-e-sexo-7-coisas-que-talvez-voce-nao-saiba-sobre-a-cama",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/28\/15642954555d3d411f49a97_1564295455_3x2_th.jpg"
		},
		"1640241911565938": {
			"idx": "1640241911565938",
			"slug": "cenario-de-crepusculo",
			"kicker": "f5",
			"title": "Cen\u00e1rio de 'Crep\u00fasculo'",
			"description": "Resid\u00eancia usada como cen\u00e1rio da saga de filmes pode ser alugada no Airbnb",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "27\/07\/2019 16:43",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "27\/07\/2019 16:46",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640241911565938-cenario-de-crepusculo",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/27\/15642566475d3ca98776578_1564256647_3x2_th.jpg"
		},
		"1640239802139353": {
			"idx": "1640239802139353",
			"slug": "casa-de-crepusculo",
			"kicker": "f5",
			"title": "Casa de 'Crep\u00fasculo'",
			"description": "Resid\u00eancia usada como cen\u00e1rio da saga de filmes pode ser alugada no Airbnb",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "27\/07\/2019 16:09",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "27\/07\/2019 16:13",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640239802139353-casa-de-crepusculo",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/27\/15642545995d3ca1871e002_1564254599_3x2_th.jpg"
		},
		"1639873617275379": {
			"idx": "1639873617275379",
			"slug": "cabelo-natural",
			"kicker": "F5 - Estilo e Moda",
			"title": "Cabelo natural",
			"description": "Cabelo natural: Matizadores d\u00e3o vida a cabelos grisalhos e renovam cores de loiras, ruivas e morenas",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 15:09",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "26\/07\/2019 15:34",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639873617275379-cabelo-natural",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640737395d39df0bc3d65_1564073739_3x4_th.jpg"
		},
		"1640145711871117": {
			"idx": "1640145711871117",
			"slug": "quarto-da-manu-filha-de-ticiane-e-tralli",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Quarto da Manu, filha de Ticiane e Tralli",
			"description": "Fotos do quarto da Manuella, filha de Ticiane Pinheiro e C\u00e9sar Tralli",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "26\/07\/2019 15:14",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "26\/07\/2019 15:15",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640145711871117-quarto-da-manu-filha-de-ticiane-e-tralli",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/26\/15641647725d3b42a48a8a2_1564164772_3x2_th.jpg"
		},
		"1640071443671247": {
			"idx": "1640071443671247",
			"slug": "imagens-da-familia-ewbank-gagliasso",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens da Fam\u00edlia Ewbank Gagliasso",
			"description": "Fam\u00edlia de Giovanna Ewbank ,Bruno Gagliasso e Chissomo Ewbank Gagliasso (Titi) e Bless",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "25\/07\/2019 19:33",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 15:07",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640071443671247-imagens-da-familia-ewbank-gagliasso",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645099385d4086f252278_1564509938_3x4_th.jpg"
		},
		"1640067348213937": {
			"idx": "1640067348213937",
			"slug": "lancamento-da-64a-festa-do-peao-de-barretos",
			"kicker": "F5",
			"title": "Lan\u00e7amento da 64\u00aa Festa do Pe\u00e3o de Barretos",
			"description": "O Villa Country recebeu na quarta-feira, dia 24 de julho, em S\u00e3o Paulo, o lan\u00e7amento da 64\u00aa Festa do Pe\u00e3o de Barretos",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "66",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "25\/07\/2019 18:28",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 18:48",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640067348213937-lancamento-da-64a-festa-do-peao-de-barretos",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640901425d3a1f1ec2df8_1564090142_3x2_th.jpg"
		},
		"1640061064268281": {
			"idx": "1640061064268281",
			"slug": "famosas-com-eudora",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Famosas com Eudora",
			"description": "Campanha da marca Eudora traz famosas como Xuxa, Eliana, Ang\u00e9lica, Ludmilla e outras",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "25\/07\/2019 16:48",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 16:51",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640061064268281-famosas-com-eudora",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640841065d3a078ac8291_1564084106_3x2_th.jpg"
		},
		"1640060573550189": {
			"idx": "1640060573550189",
			"slug": "escolinha-do-professor-raimundo-2019",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Escolinha do Professor Raimundo  - 2019",
			"description": "O programa humor\u00edstico re\u00fane personagens divertidos em uma sala de aula comandada pelo professor Raimundo",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "66",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "25\/07\/2019 16:40",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 16:47",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640060573550189-escolinha-do-professor-raimundo-2019",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640836625d3a05cec83e9_1564083662_3x2_th.jpg"
		},
		"1640059881581081": {
			"idx": "1640059881581081",
			"slug": "imagens-de-tony-robbins",
			"kicker": "F5 - Nerdices",
			"title": "Imagens de Tony Robbins",
			"description": "Anthony Robbins, ou Tony Robbins, \u00e9 um estrategista, escritor e palestrante motivacional",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "25\/07\/2019 16:29",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 16:46",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640059881581081-imagens-de-tony-robbins",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640830025d3a033a8999c_1564083002_3x2_th.jpg"
		},
		"1639870582370718": {
			"idx": "1639870582370718",
			"slug": "fortal-2019",
			"kicker": "F5 - M\u00fasica",
			"title": "Fortal 2019",
			"description": "Micareta de quatro dias realizada em Fortaleza desde 1992",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 14:20",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "28\/07\/2019 14:15",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639870582370718-fortal-2019",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/27\/15642402695d3c698dd7a0b_1564240269_3x2_th.jpg"
		},
		"1640054626278083": {
			"idx": "1640054626278083",
			"slug": "ta-quente-terracotas-e-laranjas-chegam-a-maquiagem-dos-olhos",
			"kicker": "F5 - Cabelo, Make & Mais",
			"title": "T\u00e1 quente: terracotas e laranjas chegam \u00e0 maquiagem dos olhos ",
			"description": "As paletas de sombras do momento t\u00eam calor, brilho e uma pegada solar",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "25\/07\/2019 15:06",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 15:27",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640054626278083-ta-quente-terracotas-e-laranjas-chegam-a-maquiagem-dos-olhos",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640780235d39efc79b9ae_1564078023_3x2_th.jpg"
		},
		"1640047780797203": {
			"idx": "1640047780797203",
			"slug": "doce-de-vitrine",
			"kicker": "F5 - (A)ventura na cozinha",
			"title": "Doce de vitrine",
			"description": "Folhado com creme e compota de frutas \u00e9 lindo e fica pronto rapidamente",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "25\/07\/2019 13:17",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 13:31",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640047780797203-doce-de-vitrine",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640714915d39d64333cc6_1564071491_3x2_th.jpg"
		},
		"1640045800878206": {
			"idx": "1640045800878206",
			"slug": "imagens-de-di-ferrero",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Di Ferrero",
			"description": "Diego Jos\u00e9 Ferrero, mais conhecido como pelo seu nome art\u00edstico Di Ferrero, \u00e9 um cantor, compositor e empres\u00e1rio brasileiro",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "25\/07\/2019 12:45",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 13:13",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1640045800878206-imagens-de-di-ferrero",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640695635d39cebbf4075_1564069563_3x2_th.jpg"
		},
		"1639963906916334": {
			"idx": "1639963906916334",
			"slug": "imagens-de-rutger-hauer",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Rutger Hauer",
			"description": "Ator morreu aos 75 anos",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "42",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "24\/07\/2019 15:04",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "24\/07\/2019 21:49",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639963906916334-imagens-de-rutger-hauer",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/24\/15640154425d38fb52be03b_1564015442_3x2_th.jpg"
		},
		"1639892456305614": {
			"idx": "1639892456305614",
			"slug": "imagens-de-carolina-dieckmann",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Carolina Dieckmann",
			"description": "Carolina Dieckmann \u00e9 uma atriz e modelo brasileira",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 20:08",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 23:45",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639892456305614-imagens-de-carolina-dieckmann",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/23\/15639235045d37943018d0d_1563923504_3x4_th.jpg"
		},
		"1639890015215859": {
			"idx": "1639890015215859",
			"slug": "imagens-de-matheus-nachtergaele",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Matheus Nachtergaele",
			"description": "Matheus Nachtergaele \u00e9 um ator e diretor brasileiro",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 19:29",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "23\/07\/2019 19:42",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639890015215859-imagens-de-matheus-nachtergaele",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/23\/15639210035d378a6b86156_1563921003_3x2_th.jpg"
		},
		"1639885938899343": {
			"idx": "1639885938899343",
			"slug": "a-serpente",
			"kicker": "F5 - Filmes",
			"title": "A Serpente",
			"description": "\u0093A Serpente\u0094, busca ser fiel aos elementos da obra original de Nelson Rodrigues. Amor, ci\u00fame, rela\u00e7\u00f5es proibidas e trag\u00e9dia envolvem as personagens centrais da trama",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 18:25",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "23\/07\/2019 18:40",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639885938899343-a-serpente",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/23\/15639171045d377b30f2eb5_1563917104_3x2_th.jpg"
		},
		"1639882995699241": {
			"idx": "1639882995699241",
			"slug": "sertanejo-ze-neto-faz-festa-de-aniversario-para-o-filho",
			"kicker": "F5 - Fofices",
			"title": "Sertanejo Z\u00e9 Neto faz festa de anivers\u00e1rio para o filho",
			"description": "Comemora\u00e7\u00e3o aconteceu na noite dessa segunda-feira (22), em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto\/SP",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 17:38",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "23\/07\/2019 17:47",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639882995699241-sertanejo-ze-neto-faz-festa-de-aniversario-para-o-filho",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/23\/15639143485d37706c977a0_1563914348_3x2_th.jpg"
		},
		"1639877295783852": {
			"idx": "1639877295783852",
			"slug": "game-xp-2019",
			"kicker": "F5 - Nerdices",
			"title": "Game XP 2019",
			"description": "A Game XP \u00e9 um lugar onde a magia dos parques de divers\u00f5es e as aventuras dos games coexistem, batalhas \u00e9picas acontecem e seus personagens favoritos est\u00e3o em todos os lugares",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 16:07",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 14:22",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639877295783852-game-xp-2019",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640733435d39dd7f02183_1564073343_3x2_th.jpg"
		},
		"1639878187483189": {
			"idx": "1639878187483189",
			"slug": "imagens-de-diego-e-victor-hugo",
			"kicker": "F5 - M\u00fasica",
			"title": "Imagens de Diego e Victor Hugo",
			"description": "Diego & Victor Hugo \u00e9 uma dupla brasileira de m\u00fasica sertaneja formada pelos amigos Diego Kistenmacher Barros de Alencar e Jo\u00e3o Victor Hugo de Brito",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 16:21",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "23\/07\/2019 17:19",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639878187483189-imagens-de-diego-e-victor-hugo",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/23\/15639129635d376b0351270_1563912963_3x2_th.jpg"
		},
		"1639873663527494": {
			"idx": "1639873663527494",
			"slug": "melhor-pra-elas",
			"kicker": "F5 - Reality",
			"title": "'Melhor Pra Elas'",
			"description": "Quatro mulheres passam a conviver entre si para compartilhar viv\u00eancias, ang\u00fastias e d\u00favidas sobre suas vidas",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 15:09",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 14:42",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639873663527494-melhor-pra-elas",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/23\/15639054315d374d97e0e05_1563905431_3x2_th.jpg"
		},
		"1639872436452791": {
			"idx": "1639872436452791",
			"slug": "monga",
			"kicker": "BBC News - F5",
			"title": "Monga",
			"description": "Monga: o passado exc\u00eantrico e o futuro incerto das mulheres-gorila",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "23\/07\/2019 14:50",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "23\/07\/2019 14:55",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639872436452791-monga",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/23\/15639042645d374908aab29_1563904264_3x2_th.jpg"
		},
		"1639712447008726": {
			"idx": "1639712447008726",
			"slug": "principe-george-faz-6-anos-de-idade",
			"kicker": "Celebridades",
			"title": "Pr\u00edncipe George faz 6 anos de idade",
			"description": "Novas fotos oficias do pr\u00edncipe s\u00e3o publicadas ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "21\/07\/2019 20:27",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "21\/07\/2019 20:28",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639712447008726-principe-george-faz-6-anos-de-idade",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/21\/15637514665d34f42a129b3_1563751466_2x3_th.jpg"
		},
		"1639675991869863": {
			"idx": "1639675991869863",
			"slug": "chicago-recebe-torneio-de-counter-strike",
			"kicker": "Nerdices",
			"title": "Chicago recebe torneio de 'Counter-Strike'",
			"description": "Brasileiros participaram do Intel Extreme Masters de 'Counter-Strike: Global Offensive'",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "21\/07\/2019 10:48",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "21\/07\/2019 10:49",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639675991869863-chicago-recebe-torneio-de-counter-strike",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/21\/15637168925d346d1c3e5de_1563716892_3x2_th.jpg"
		},
		"1639586224605840": {
			"idx": "1639586224605840",
			"slug": "homem-escala-predio-de-19-andares-durante-incendio",
			"kicker": "Voc\u00ea viu?",
			"title": "Homem escala pr\u00e9dio de 19 andares durante inc\u00eandio",
			"description": "Chamas atingiram edif\u00edcio residencial na Filad\u00e9lfia, nos Estados Unidos",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "49",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "20\/07\/2019 11:01",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "20\/07\/2019 11:33",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639586224605840-homem-escala-predio-de-19-andares-durante-incendio",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/20\/15636313315d331ee307f6b_1563631331_3x2_th.jpg"
		},
		"1639407712875719": {
			"idx": "1639407712875719",
			"slug": "coxinhas",
			"kicker": "F5 - (A)ventura na cozinha",
			"title": "Coxinhas",
			"description": "A iguaria \u00e9 um salgadinho brasileiro feito com massa de farinha de trigo e caldo de galinha",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 11:43",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "20\/07\/2019 00:20",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639407712875719-coxinhas",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634610455d3085b5acf62_1563461045_3x2_th.jpg"
		},
		"1639536794834608": {
			"idx": "1639536794834608",
			"slug": "casa-que-foi-de-ernest-hemingway-abriga-gatos-com-polidactilia",
			"kicker": "Gatices",
			"title": "Casa que foi de Ernest Hemingway abriga gatos com polidactilia",
			"description": "Im\u00f3vel em Key West, na Fl\u00f3rida, foi transformado em museu ap\u00f3s morte do escritor",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "19\/07\/2019 21:55",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "19\/07\/2019 23:43",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639536794834608-casa-que-foi-de-ernest-hemingway-abriga-gatos-com-polidactilia",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/19\/15635841795d3266b3d7525_1563584179_3x2_th.jpg"
		},
		"1638793616823065": {
			"idx": "1638793616823065",
			"slug": "industria-porno-apela-ao-streaming-e-reality-show-para-se-reinventar",
			"kicker": "F5 - Cinema",
			"title": "Ind\u00fastria porn\u00f4 apela ao streaming e reality show para se reinventar",
			"description": "Sexy Hot cria selo pr\u00f3prio de produ\u00e7\u00f5es e quer conte\u00fado 100% nacional",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "11\/07\/2019 17:03",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "19\/07\/2019 18:38",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638793616823065-industria-porno-apela-ao-streaming-e-reality-show-para-se-reinventar",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/11\/15628753855d2795f9a8e30_1562875385_3x2_th.jpg"
		},
		"1639517029297165": {
			"idx": "1639517029297165",
			"slug": "ferrugem-dvd-chao-de-estrelas",
			"kicker": "F5 - M\u00fasica",
			"title": "Ferrugem - DVD \"Ch\u00e3o de Estrelas\"",
			"description": "Ferrugem gravou 2\u00ba DVD da sua carreira",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "19\/07\/2019 16:41",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "19\/07\/2019 16:48",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639517029297165-ferrugem-dvd-chao-de-estrelas",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/19\/15635652555d321cc77ae10_1563565255_3x2_th.jpg"
		},
		"1639502951390749": {
			"idx": "1639502951390749",
			"slug": "fas-de-monsta-x-acampam-em-sao-paulo",
			"kicker": "F5 - M\u00fasica",
			"title": "F\u00e3s de Monsta X acampam em S\u00e3o Paulo",
			"description": "F\u00e3s de Monsta X acampam em S\u00e3o Paulo",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "19\/07\/2019 12:57",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "19\/07\/2019 12:58",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639502951390749-fas-de-monsta-x-acampam-em-sao-paulo",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/19\/15635518505d31e86a29ca7_1563551850_3x2_th.jpg"
		},
		"1639439976944065": {
			"idx": "1639439976944065",
			"slug": "imagens-de-celso-portiolli",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Imagens de Celso Portiolli",
			"description": "Celso Yunes Portiolli \u00e9 um apresentador de televis\u00e3o, radialista, empres\u00e1rio, ex-humorista, ex- pol\u00edtico, ex-redator de televis\u00e3o e youtuber brasileiro",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 20:16",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "30\/07\/2019 14:16",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639439976944065-imagens-de-celso-portiolli",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/30\/15645066665d407a2a47bba_1564506666_3x2_th.jpg"
		},
		"1639438738586898": {
			"idx": "1639438738586898",
			"slug": "a-melhor-viagem",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "A Melhor Viagem",
			"description": "M\u00e1rio Frias \u00e9 o apresentador de 'A Melhor Viagem', novo game show da RedeTV!",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 19:56",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 19:59",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639438738586898-a-melhor-viagem",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634906245d30f94028b6a_1563490624_3x2_th.jpg"
		},
		"1639437678235102": {
			"idx": "1639437678235102",
			"slug": "imagens-do-monsta-x",
			"kicker": "F5 - M\u00fasica",
			"title": "Imagens do Monsta X",
			"description": "Monsta X \u00e9 um grupo masculino sul-coreano formado por sete integrantes: Shownu, Wonho, Minhyuk, Kihyun, Hyungwon, Jooheon, e I.M.",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 19:40",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 19:48",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639437678235102-imagens-do-monsta-x",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634896385d30f56697db3_1563489638_3x2_th.jpg"
		},
		"1639436971344229": {
			"idx": "1639436971344229",
			"slug": "pinguins-invadem-restaurante-japones",
			"kicker": "F5 - Bichos",
			"title": "Pinguins invadem restaurante japon\u00eas",
			"description": "Pinguins azuis entraram em restaurante japon\u00eas na Nova Zel\u00e2ndia",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "48",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 19:28",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 20:37",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639436971344229-pinguins-invadem-restaurante-japones",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634889475d30f2b37175a_1563488947_3x2_th.jpg"
		},
		"1639435063708694": {
			"idx": "1639435063708694",
			"slug": "vilas-marcantes-da-tv-brasileira",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Vil\u00e3s marcantes da TV brasileira ",
			"description": "Relembre antagonistas que marcaram as novelas ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "62",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 18:58",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "20\/07\/2019 00:44",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639435063708694-vilas-marcantes-da-tv-brasileira",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634871585d30ebb61cda2_1563487158_3x2_th.jpg"
		},
		"1639425469725298": {
			"idx": "1639425469725298",
			"slug": "levado-pelos-ventos-frances-de-72-anos-atravessa-o-atlantico-a-bordo-de-um-tonel",
			"kicker": "RFI - F5",
			"title": "Levado pelos ventos, franc\u00eas de 72 anos atravessa o Atl\u00e2ntico a bordo de um tonel",
			"description": "Como uma garrafa abandonada nas Ilhas Can\u00e1rias, Jean-Jacques Savin cruzou o oceano Atl\u00e2ntico e foi parar no Caribe",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 16:26",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 16:27",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639425469725298-levado-pelos-ventos-frances-de-72-anos-atravessa-o-atlantico-a-bordo-de-um-tonel",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634738325d30b7a872cc4_1563473832_3x2_th.jpg"
		},
		"1639423044745175": {
			"idx": "1639423044745175",
			"slug": "festa-da-lua",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Festa da Lua",
			"description": "A Floresta atravessou o Atl\u00e2ntico e a tribo se reuniu para a primeira Festa da Lua com 400 pessoas que passaram pelo Ferrovi\u00e1rio, e Luana Piovani, anfitri\u00e3 da festa",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 15:47",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 15:53",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639423044745175-festa-da-lua",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634756845d30bee4947a5_1563475684_3x2_th.jpg"
		},
		"1639422878448661": {
			"idx": "1639422878448661",
			"slug": "a-divisao",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "A Divis\u00e3o",
			"description": "S\u00e9rie que retrata os bastidores de uma for\u00e7a tarefa que se uniu nos anos 1990 para acabar com a onda de sequestros que aterrorizava o Rio",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 15:44",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 15:51",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639422878448661-a-divisao",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634755035d30be2fd59f9_1563475503_3x2_th.jpg"
		},
		"1639407854660650": {
			"idx": "1639407854660650",
			"slug": "casais-nomades-digitais",
			"kicker": "F5 - Viva Bem",
			"title": "Casais N\u00f4mades Digitais",
			"description": "O casal Vinicius Teles e Patricia Figueira est\u00e3o desde 2010 vivendo como n\u00f4mades digitais pelo mundo ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 11:46",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 15:18",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639407854660650-casais-nomades-digitais",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634612245d308668a9522_1563461224_3x2_th.jpg"
		},
		"1639420484536008": {
			"idx": "1639420484536008",
			"slug": "cenas-de-lacos-de-familia",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Cenas de La\u00e7os de Fam\u00edlia",
			"description": "A novela passada em 2000 conta a hist\u00f3ria de amor incondicional de uma m\u00e3e Helena (Vera Fischer) pela filha Camila (Carolina Dieckmann) ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "62",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 15:06",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 15:17",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639420484536008-cenas-de-lacos-de-familia",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634732235d30b54790094_1563473223_3x2_th.jpg"
		},
		"1639414000918427": {
			"idx": "1639414000918427",
			"slug": "comic-con-2019-em-san-diego",
			"kicker": "F5 - Nerdices",
			"title": "Comic Con 2019 em San Diego",
			"description": "Conven\u00e7\u00e3o abre repleta de pain\u00e9is dos maiores longas e s\u00e9ries de TV",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 13:23",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 13:35",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639414000918427-comic-con-2019-em-san-diego",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634670435d309d2362301_1563467043_3x2_th.jpg"
		},
		"1639409075221704": {
			"idx": "1639409075221704",
			"slug": "sua-comida-pode-melhorar-seu-desempenho-sexual",
			"kicker": "BBC News - F5",
			"title": "Sua comida pode melhorar seu desempenho sexual?",
			"description": "Se existissem evid\u00eancias de que um \u00fanico alimento pudesse aumentar a nossa libido, a pot\u00eancia ou o prazer sexual, provavelmente ele venderia que nem \u00e1gua",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "18\/07\/2019 12:05",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "18\/07\/2019 12:08",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639409075221704-sua-comida-pode-melhorar-seu-desempenho-sexual",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/18\/15634623635d308adb94d94_1563462363_3x2_th.jpg"
		},
		"1639360596428530": {
			"idx": "1639360596428530",
			"slug": "alinne-araujo-a-blogueira-que-se-matou-apos-ser-abandonada-pelo-noivo-um-dia-antes-da-cerimonia",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Alinne Ara\u00fajo, a blogueira que se matou ap\u00f3s ser abandonada pelo noivo um dia antes da cerim\u00f4nia",
			"description": "A influenciadora digital, que j\u00e1 sofria de depress\u00e3o, tinha 24 anos",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "17\/07\/2019 23:14",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "17\/07\/2019 23:18",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639360596428530-alinne-araujo-a-blogueira-que-se-matou-apos-ser-abandonada-pelo-noivo-um-dia-antes-da-cerimonia",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/17\/15634160135d2fd5cd30835_1563416013_1x1_th.jpg"
		},
		"1639275833726482": {
			"idx": "1639275833726482",
			"slug": "primeira-gata-a-fazer-uma-viagem-ao-espaco-vai-ganhar-uma-estatua",
			"kicker": "Gatices",
			"title": "Primeira gata a fazer uma viagem ao espa\u00e7o vai ganhar uma est\u00e1tua",
			"description": "F\u00e9licette fez parte do programa espacial franc\u00eas com outras 13 gatinhas",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "17\/07\/2019 00:47",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "17\/07\/2019 00:56",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639275833726482-primeira-gata-a-fazer-uma-viagem-ao-espaco-vai-ganhar-uma-estatua",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/17\/15633352875d2e9a772e1f1_1563335287_3x2_th.jpg"
		},
		"1639252530225992": {
			"idx": "1639252530225992",
			"slug": "faceapp-dos-famosos",
			"kicker": "f5",
			"title": "FaceApp dos famosos",
			"description": "Famosos usam aplicativo para ver suas vers\u00f5es 'idosas'",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "16\/07\/2019 18:37",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "17\/07\/2019 17:14",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639252530225992-faceapp-dos-famosos",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/17\/15633915645d2f764c45806_1563391564_3x4_th.jpg"
		},
		"1639250592116226": {
			"idx": "1639250592116226",
			"slug": "rua-mais-ingreme-do-mundo",
			"kicker": "F5 - Voc\u00ea Viu?",
			"title": "Rua mais \u00edngreme do mundo",
			"description": "Rua do Pa\u00eds de Gales ganha da Nova Zel\u00e2ndia e \u00e9 considerada a mais \u00edngreme do mundo",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "16\/07\/2019 18:06",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "16\/07\/2019 18:08",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639250592116226-rua-mais-ingreme-do-mundo",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/16\/15633111465d2e3c2a20112_1563311146_3x2_th.jpg"
		},
		"1639250044282902": {
			"idx": "1639250044282902",
			"slug": "pizzaria-ideal",
			"kicker": "F5 - Bom de Garfo",
			"title": "Pizzaria Ideal",
			"description": "Pizzaria no Belezinho tradicional",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "16\/07\/2019 17:57",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "17\/07\/2019 10:38",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639250044282902-pizzaria-ideal",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/16\/15633106965d2e3a685075c_1563310696_3x2_th.jpg"
		},
		"1639248432150091": {
			"idx": "1639248432150091",
			"slug": "imagens-de-eri-johnson",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Eri Johnson",
			"description": "Eriovaldo Johnson Araujo Oliveira, mais conhecido como Eri Johnson, \u00e9 um ator brasileiro",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "16\/07\/2019 17:32",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "16\/07\/2019 17:39",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639248432150091-imagens-de-eri-johnson",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/16\/15633092255d2e34a93b8c1_1563309225_3x4_th.jpg"
		},
		"1639241791212324": {
			"idx": "1639241791212324",
			"slug": "imagens-da-banda-biquini-cavadao",
			"kicker": "F5 - M\u00fasica",
			"title": "Imagens da banda Biquini Cavad\u00e3o",
			"description": "Biquini Cavad\u00e3o \u00e9 uma banda de rock brasileira formada em 1982 no Rio de Janeiro",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "16\/07\/2019 15:46",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "16\/07\/2019 16:08",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639241791212324-imagens-da-banda-biquini-cavadao",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/16\/15633028345d2e1bb246798_1563302834_3x2_th.jpg"
		},
		"1639235799322281": {
			"idx": "1639235799322281",
			"slug": "30-celebridades-que-foram-da-pobreza-a-riqueza",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": " 30 celebridades que foram da pobreza \u00e0 riqueza",
			"description": "Nos Estados Unidos, n\u00e3o faltam estrelas com origens na pobreza ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "16\/07\/2019 14:11",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "16\/07\/2019 20:53",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639235799322281-30-celebridades-que-foram-da-pobreza-a-riqueza",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/16\/15632989975d2e0cb5b9cfc_1563298997_3x4_th.jpg"
		},
		"1639230155987802": {
			"idx": "1639230155987802",
			"slug": "os-flintstones",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Os Flintstones",
			"description": "Desenho cl\u00e1ssico ganhar\u00e1 uma nova vers\u00e3o para o p\u00fablico adulto",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "49",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "16\/07\/2019 12:41",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "16\/07\/2019 12:49",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639230155987802-os-flintstones",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/16\/15632917235d2df04bea414_1563291723_3x2_th.jpg"
		},
		"1639159944816172": {
			"idx": "1639159944816172",
			"slug": "mauro-naves-faz-viagem-de-jatinho-com-galvao-bueno-e-suas-respectivas-esposas",
			"kicker": "F5- Celebridades",
			"title": "Mauro Naves faz viagem de jatinho com Galv\u00e3o Bueno e suas respectivas esposas",
			"description": "Amigos, casais foram \u00e0 vin\u00edcola do locutor no Rio Grande do Sul",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "15\/07\/2019 18:05",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "15\/07\/2019 18:11",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639159944816172-mauro-naves-faz-viagem-de-jatinho-com-galvao-bueno-e-suas-respectivas-esposas",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/15\/15632249535d2ceb793627e_1563224953_3x2_th.jpg"
		},
		"1639150708551891": {
			"idx": "1639150708551891",
			"slug": "cacatua-snowball-faz-14-movimentos-de-danca-mostra-estudo",
			"kicker": "F5-Voc\u00ea viu?",
			"title": "Cacatua Snowball faz 14 movimentos de dan\u00e7a, mostra estudo",
			"description": "Pesquisa exp\u00f4s a ave, que viralizou h\u00e1 dez anos no YouTube, a hits dos anos 1980",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "15\/07\/2019 15:38",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "15\/07\/2019 15:42",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639150708551891-cacatua-snowball-faz-14-movimentos-de-danca-mostra-estudo",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/15\/15632159425d2cc846ea3a0_1563215942_3x2_th.jpg"
		},
		"1639144416071118": {
			"idx": "1639144416071118",
			"slug": "autoridades-iniciam-cerimonia-de-contagem-dos-cisnes-da-rainha-elizabeth-2a-em-londres",
			"kicker": "F5 - Bichos",
			"title": "Autoridades iniciam cerim\u00f4nia de contagem dos cisnes da rainha Elizabeth 2\u00aa em Londres",
			"description": "A contagem dos cisnes da rainha brit\u00e2nica perdura h\u00e1 800 anos.",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "15\/07\/2019 13:58",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "15\/07\/2019 14:03",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639144416071118-autoridades-iniciam-cerimonia-de-contagem-dos-cisnes-da-rainha-elizabeth-2a-em-londres",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/15\/15632086345d2cabba5b49f_1563208634_3x2_th.jpg"
		},
		"1639143774655981": {
			"idx": "1639143774655981",
			"slug": "buteyko-fita-adesiva",
			"kicker": "F5 - Voc\u00ea Viu?",
			"title": "Buteyko - Fita adesiva",
			"description": "Por que as pessoas est\u00e3o dormindo com isso?",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "15\/07\/2019 13:48",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "15\/07\/2019 13:52",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639143774655981-buteyko-fita-adesiva",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/15\/15632095405d2caf4422e35_1563209540_3x2_th.jpg"
		},
		"1591777264387914": {
			"idx": "1591777264387914",
			"slug": "imagens-do-programa-silvio-santos",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Imagens do Programa Silvio Santos ",
			"description": "Apresentado por Silvio Santos, programa estreou em 2 de junho de 1963",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "07\/02\/2018 18:58",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "15\/07\/2019 13:45",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1591777264387914-imagens-do-programa-silvio-santos",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/15\/15632089095d2caccd199f3_1563208909_3x2_th.jpg"
		},
		"1639047711853140": {
			"idx": "1639047711853140",
			"slug": "aline-riscado-e-coroada-rainha-de-bateria-da-unidos-de-vila-isabel",
			"kicker": "Carnaval 2020",
			"title": "Aline Riscado \u00e9 coroada rainha de bateria da Unidos de Vila Isabel",
			"description": "Atriz entra no lugar da apresentadora Sabrina Sato, que ocupou posto por 10 anos",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "14\/07\/2019 12:21",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "14\/07\/2019 12:24",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1639047711853140-aline-riscado-e-coroada-rainha-de-bateria-da-unidos-de-vila-isabel",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/14\/15631177235d2b489b6ca37_1563117723_3x2_th.jpg"
		},
		"1638961681069894": {
			"idx": "1638961681069894",
			"slug": "turne-sandy-e-junior",
			"kicker": "M\u00fasica",
			"title": "Turn\u00ea Sandy e J\u00fanior",
			"description": "Veja fotos do primeiro show da turn\u00ea \"Nossa Hist\u00f3ria\", no dia 12 de julho, em Recife",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "13\/07\/2019 13:34",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "13\/07\/2019 13:52",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638961681069894-turne-sandy-e-junior",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/13\/15630357045d2a0838176ef_1563035704_3x2_th.jpg"
		},
		"1638954329762479": {
			"idx": "1638954329762479",
			"slug": "a-gata-que-ajudou-a-revitalizar-uma-linha-de-trem-e-foi-alcada-a-posicao-de-deusa-no-japao",
			"kicker": "Bichos",
			"title": "A gata que ajudou a revitalizar uma linha de trem e foi al\u00e7ada \u00e0 posi\u00e7\u00e3o de deusa no Jap\u00e3o",
			"description": "Hist\u00f3ria come\u00e7ou no final de 1990 com a gata Tama, que vivia perto da esta\u00e7\u00e3o Kishi e ajudou a salvar a linha f\u00e9rrea de Kishigawa",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "13\/07\/2019 11:37",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "13\/07\/2019 11:38",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638954329762479-a-gata-que-ajudou-a-revitalizar-uma-linha-de-trem-e-foi-alcada-a-posicao-de-deusa-no-japao",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/13\/15630286835d29eccbb178a_1563028683_3x2_th.jpg"
		},
		"1638914432552891": {
			"idx": "1638914432552891",
			"slug": "imagens-de-marcio-canuto",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Imagens de M\u00e1rcio Canuto",
			"description": "O jornalista iniciou a sua carreira no extinto Di\u00e1rio de Alagoas, em 1963",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "13\/07\/2019 01:03",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "13\/07\/2019 01:13",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638914432552891-imagens-de-marcio-canuto",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2017\/10\/13\/150792614159e1207da52fb_1507926141_3x2_th.jpg"
		},
		"1638884707113483": {
			"idx": "1638884707113483",
			"slug": "ong-gatopoles-promove-festa-julina-na-zona-leste",
			"kicker": "Gatices",
			"title": "ONG Gat\u00f3poles promove festa julina na zona leste",
			"description": "Veja produtos que estar\u00e3o \u00e0 venda no arraial, neste s\u00e1bado (13)",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "12\/07\/2019 17:10",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "12\/07\/2019 17:34",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638884707113483-ong-gatopoles-promove-festa-julina-na-zona-leste",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/12\/15629622685d28e95c14403_1562962268_3x2_th.jpg"
		},
		"1638700458105472": {
			"idx": "1638700458105472",
			"slug": "presilhas-para-um-penteado-glamoroso",
			"kicker": "F5 - Estilo e Beleza",
			"title": "Presilhas para um penteado glamoroso",
			"description": "Com pedras, p\u00e9rolas ou de metal, elas d\u00e3o gra\u00e7a a qualquer visual",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 16:22",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "12\/07\/2019 16:36",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638700458105472-presilhas-para-um-penteado-glamoroso",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627865835d263b17725bc_1562786583_3x2_th.jpg"
		},
		"1638794201125441": {
			"idx": "1638794201125441",
			"slug": "imagens-de-romulo-mendonca",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Imagens de R\u00f4mulo Mendon\u00e7a ",
			"description": "R\u00f4mulo Mendon\u00e7a \u00e9 um jornalista e narrador esportivo brasileiro",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "11\/07\/2019 17:12",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "16\/07\/2019 18:14",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638794201125441-imagens-de-romulo-mendonca",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/16\/15633116145d2e3dfe0f11e_1563311614_3x4_th.jpg"
		},
		"1638790005514783": {
			"idx": "1638790005514783",
			"slug": "the-voice-brasil-2019",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "The Voice Brasil 2019",
			"description": "Reality show musical em que quatro equipes lideradas por grandes nomes da m\u00fasica brasileira competem entre si, cantando em duplas e individualmente",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "11\/07\/2019 16:05",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "23\/07\/2019 12:03",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638790005514783-the-voice-brasil-2019",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/23\/15638940635d37212ff2754_1563894063_3x2_th.jpg"
		},
		"1638786929032240": {
			"idx": "1638786929032240",
			"slug": "imagens-da-bff-girls",
			"kicker": "F5  M\u00fasica",
			"title": "Imagens da BFF Girls",
			"description": "Bia Torres, Giulia Nassa e Laura Castro, que fizeram parte de edi\u00e7\u00f5es do The Voice Kids, e  formaram o grupo adolescente BFF Girls",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "11\/07\/2019 15:16",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "11\/07\/2019 15:30",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638786929032240-imagens-da-bff-girls",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/11\/15628690235d277d1f6b33e_1562869023_3x2_th.jpg"
		},
		"1638682592799100": {
			"idx": "1638682592799100",
			"slug": "os-questionamentos-de-emma-thompson",
			"kicker": "NYT - F5",
			"title": "Os questionamentos de Emma Thompson",
			"description": "Durante toda a sua vida, Thompson sabia quem ela era, agora se questiona  \"Eu sou alguma dessas coisas? E se eu n\u00e3o sou, quem sou eu ?",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 11:38",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "11\/07\/2019 15:17",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638682592799100-os-questionamentos-de-emma-thompson",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627695555d25f893267d4_1562769555_3x2_th.jpg"
		},
		"1638784890252076": {
			"idx": "1638784890252076",
			"slug": "imagens-do-um44k",
			"kicker": "F5  M\u00fasica",
			"title": "Imagens do UM44K",
			"description": "UM44K \u00e9 uma dupla musical brasileira formada em 2016 por Luan Otten e Saulo P\u00f4ncio ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "11\/07\/2019 14:44",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "11\/07\/2019 14:58",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638784890252076-imagens-do-um44k",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/11\/15628671045d2775a0882f1_1562867104_3x2_th.jpg"
		},
		"1638785624636704": {
			"idx": "1638785624636704",
			"slug": "eduardo-bolsonaro-e-os-minions",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Eduardo Bolsonaro e os minions",
			"description": "Deputado Federal Eduardo Bolsonaro comemora anivers\u00e1rio com bexigas de minios",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "11\/07\/2019 14:56",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "11\/07\/2019 14:57",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638785624636704-eduardo-bolsonaro-e-os-minions",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/11\/15628674495d2776f9f1a89_1562867449_3x2_th.jpg"
		},
		"1638771158882592": {
			"idx": "1638771158882592",
			"slug": "imagens-de-denise-nickerson",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Denise Nickerson",
			"description": "Denise Nickerson \u00e9 uma ex-atriz americana, mais conhecida por seus pap\u00e9is como Violet Beauregarde no filme Willy Wonka & the Chocolate Factory de 1971",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "75",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "11\/07\/2019 11:06",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "11\/07\/2019 11:15",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638771158882592-imagens-de-denise-nickerson",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/11\/15628542225d27434eecebd_1562854222_3x4_th.jpg"
		},
		"1638760677727008": {
			"idx": "1638760677727008",
			"slug": "meus-filhos-esvaziaram-nossa-conta-bancaria-jogando-fifa",
			"kicker": "F5",
			"title": "'Meus filhos esvaziaram nossa conta banc\u00e1ria jogando Fifa' ",
			"description": "'Meus filhos esvaziaram nossa conta banc\u00e1ria jogando Fifa' ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "11\/07\/2019 08:19",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "11\/07\/2019 08:20",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638760677727008-meus-filhos-esvaziaram-nossa-conta-bancaria-jogando-fifa",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/11\/15628440375d271b8588e04_1562844037_3x2_th.jpg"
		},
		"1638717601606605": {
			"idx": "1638717601606605",
			"slug": "de-ferias-com-o-ex-brasil-4",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "De F\u00e9rias com o Ex Brasil 4",
			"description": "Atra\u00e7\u00e3o re\u00fane ex-casais em confinamento cheio de pol\u00eamicas",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 20:54",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "11\/07\/2019 13:05",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638717601606605-de-ferias-com-o-ex-brasil-4",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/11\/15628609845d275db84880a_1562860984_3x2_th.jpg"
		},
		"1638713881542924": {
			"idx": "1638713881542924",
			"slug": "me-redescobri-com-o-cosplay",
			"kicker": "BBC News Brasil - F5",
			"title": "'Me redescobri com o cosplay'",
			"description": "'Me redescobri com o cosplay': a diarista que enfrentou depress\u00e3o e rela\u00e7\u00e3o abusiva se fantasiando",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 19:55",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "10\/07\/2019 20:08",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638713881542924-me-redescobri-com-o-cosplay",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627992885d266cb8ce5fb_1562799288_1x1_th.jpg"
		},
		"1638712163091815": {
			"idx": "1638712163091815",
			"slug": "conheca-as-10-celebridades-mais-bem-pagas-do-ano-segundo-a-forbes",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Conhe\u00e7a as 10 celebridades mais bem pagas do ano, segundo a Forbes",
			"description": "A revista \"Forbes\" lan\u00e7ou a lista de celebridades mais bem pagas no mundo nesta quarta (10)",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 19:28",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "10\/07\/2019 21:03",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638712163091815-conheca-as-10-celebridades-mais-bem-pagas-do-ano-segundo-a-forbes",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627977455d2666b1cf417_1562797745_3x2_th.jpg"
		},
		"1638706490015339": {
			"idx": "1638706490015339",
			"slug": "imagens-de-ruben-rua",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Ruben Rua",
			"description": "Ruben Rafael Gomes Rua \u00e9 um modelo, ator e apresentador de televis\u00e3o portugu\u00eas",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 17:58",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "10\/07\/2019 18:09",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638706490015339-imagens-de-ruben-rua",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627926045d26529c80410_1562792604_1x1_th.jpg"
		},
		"1638701241499046": {
			"idx": "1638701241499046",
			"slug": "imagens-de-brenda-sabryna",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Brenda Sabryna",
			"description": "Brenda Sabryna Mac Farneze \u00e9 um atriz e cantora honduro-brasileira",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 16:34",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "10\/07\/2019 16:45",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638701241499046-imagens-de-brenda-sabryna",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627873025d263de6d4b88_1562787302_3x2_th.jpg"
		},
		"1638685906544160": {
			"idx": "1638685906544160",
			"slug": "caprese-de-entrada",
			"kicker": "F5 - (A)ventura na cozinha",
			"title": "Caprese de entrada",
			"description": "Entrada caprese, feita com mu\u00e7arela de b\u00fafala, tomate cereja confit e manjeric\u00e3o fresco",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 12:31",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "10\/07\/2019 15:41",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638685906544160-caprese-de-entrada",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627726645d2604b80482f_1562772664_3x2_th.jpg"
		},
		"1638695234833983": {
			"idx": "1638695234833983",
			"slug": "modelos-da-terceira-idade-sao-ponte-entre-geracoes-na-coreia-do-sul",
			"kicker": "F5 - Estilo e Moda",
			"title": "Modelos da terceira idade s\u00e3o ponte entre gera\u00e7\u00f5es na Coreia do Sul",
			"description": "De cabelo grisalho, Choi Soon-hwa \u00e9 uma das poucas modelos mais velhas e famosas no mundo da moda",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 14:59",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "10\/07\/2019 15:28",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638695234833983-modelos-da-terceira-idade-sao-ponte-entre-geracoes-na-coreia-do-sul",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627816025d2627a2acd85_1562781602_3x2_th.jpg"
		},
		"1638687310646902": {
			"idx": "1638687310646902",
			"slug": "imagens-de-stanley-gusman",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Imagens de Stanley Gusman",
			"description": "Stanley Gusman,  apresentador do programa Alterosa Alerta, apresentado diariamente pela TV Alterosa, afiliada do SBT em Minas Gerais",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "66",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 12:53",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "10\/07\/2019 14:00",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638687310646902-imagens-de-stanley-gusman",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627740435d260a1bca32d_1562774043_3x2_th.jpg"
		},
		"1638684738938469": {
			"idx": "1638684738938469",
			"slug": "corpo-hidratado-no-inverno",
			"kicker": "F5 - Estilo e Beleza",
			"title": "Corpo hidratado no inverno",
			"description": "10 produtos para manter o corpo hidratado nestes dias secos do inverno",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 12:12",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "11\/07\/2019 17:21",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638684738938469-corpo-hidratado-no-inverno",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627715835d26007f14ae4_1562771583_3x2_th.jpg"
		},
		"1638168753941412": {
			"idx": "1638168753941412",
			"slug": "imagens-de-chandra-wilson",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Imagens de Chandra Wilson",
			"description": "Chandra Wilson \u00e9 uma atriz norte americana ganhadora do Screen Actors Guild Award, conhecida por seu papel como a Dr.\u00aa Miranda Bailey na s\u00e9rie Grey's Anatomy ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "04\/07\/2019 19:31",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "10\/07\/2019 17:00",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638168753941412-imagens-de-chandra-wilson",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/04\/15622795315d1e7e6bd4c16_1562279531_3x2_th.jpg"
		},
		"1638669129430387": {
			"idx": "1638669129430387",
			"slug": "rip-torn",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Rip Torn",
			"description": "Ator de \"The Larry Sanders Show\", \"Cross Creek\", \"MIB - Homens de Preto\" e \"The Larry Sanders Show\"",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "10\/07\/2019 08:04",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "10\/07\/2019 08:09",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638669129430387-rip-torn",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/10\/15627567075d25c663ec129_1562756707_3x2_th.jpg"
		},
		"1638148480919337": {
			"idx": "1638148480919337",
			"slug": "o-dono-do-lar",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "O Dono do Lar",
			"description": "Mais uma s\u00e9rie com capta\u00e7\u00e3o da Jotaeme V\u00eddeo e Produ\u00e7\u00f5es, em parceria com a Floresta Produ\u00e7\u00f5es vai ao ar no canal Multishow",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "04\/07\/2019 14:08",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "09\/07\/2019 08:56",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638148480919337-o-dono-do-lar",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/04\/15622601445d1e32b01daca_1562260144_3x2_th.jpg"
		},
		"1638523605311457": {
			"idx": "1638523605311457",
			"slug": "edson-mostra-quarto-de-filha-bella",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "Edson mostra quarto de filha Bella",
			"description": "Edson, da dupla com Hudson, mostra quarto da 4\u00aa filha Bella, de 2 meses",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "08\/07\/2019 17:31",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "08\/07\/2019 17:33",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638523605311457-edson-mostra-quarto-de-filha-bella",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/08\/15626178715d23a80fe319d_1562617871_3x2_th.jpg"
		},
		"1638512154173150": {
			"idx": "1638512154173150",
			"slug": "veja-as-cenas-de-ouro-verde",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Veja as cenas de 'Ouro Verde'",
			"description": "A premiada novela portuguesa ser\u00e1 exibida no Brasil pela Band",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "08\/07\/2019 14:29",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "25\/07\/2019 11:22",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638512154173150-veja-as-cenas-de-ouro-verde",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/25\/15640642235d39b9df575d9_1564064223_3x2_th.jpg"
		},
		"1638506384660569": {
			"idx": "1638506384660569",
			"slug": "elenco-de-ouro-verde",
			"kicker": "F5 - Televis\u00e3o",
			"title": "Elenco de 'Ouro Verde'",
			"description": "Saiba quem \u00e9 quem na trama portuguesa que ser\u00e1 exibida pela Band",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "08\/07\/2019 12:57",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "12\/07\/2019 15:11",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638506384660569-elenco-de-ouro-verde",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/08\/15626006965d2364f807a0b_1562600696_3x2_th.jpg"
		},
		"1638441672910904": {
			"idx": "1638441672910904",
			"slug": "24o-campeonato-mundial-da-esposa-na-finlandia",
			"kicker": "F5 - Voc\u00ea Viu?",
			"title": "24\u00ba Campeonato Mundial da Esposa, na Finl\u00e2ndia",
			"description": "Casal lituano \u00e9 bicampe\u00e3o mundial da competi\u00e7\u00e3o de 'carregar a mulher nas costas'",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "07\/07\/2019 19:49",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "07\/07\/2019 19:50",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638441672910904-24o-campeonato-mundial-da-esposa-na-finlandia",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/07\/15625395845d2276407d660_1562539584_3x2_th.jpg"
		},
		"1638334348460101": {
			"idx": "1638334348460101",
			"slug": "sabrina-sato-usa-look-inteiramente-xadrez-para-lancamento-de-enredo-de-carnaval-de-2020",
			"kicker": "F5",
			"title": "Sabrina Sato usa look inteiramente xadrez para lan\u00e7amento de enredo de Carnaval de 2020",
			"description": "Sabrina Sato usa look inteiramente xadrez para lan\u00e7amento de enredo de Carnaval de 2020",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "67",
			"image_height": "100",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "06\/07\/2019 15:23",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "06\/07\/2019 15:27",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638334348460101-sabrina-sato-usa-look-inteiramente-xadrez-para-lancamento-de-enredo-de-carnaval-de-2020",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/06\/15624376835d20e8337753f_1562437683_3x2_th.jpg"
		},
		"1638322243991044": {
			"idx": "1638322243991044",
			"slug": "o-maskara",
			"kicker": "F5",
			"title": "'O Maskara'",
			"description": "'O Maskara'",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "06\/07\/2019 12:10",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "06\/07\/2019 12:13",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638322243991044-o-maskara",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/06\/15624258625d20ba06e5946_1562425862_3x2_th.jpg"
		},
		"1638150336102501": {
			"idx": "1638150336102501",
			"slug": "mediterraneo-na-mesa",
			"kicker": "F5 - (A)ventura na cozinha",
			"title": "Mediterr\u00e2neo na mesa",
			"description": "Aprenda a preparar receita r\u00e1pida de macarr\u00e3o com camar\u00f5es que pode ser servida em ocasi\u00f5es especiais ",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "04\/07\/2019 14:38",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "05\/07\/2019 13:30",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638150336102501-mediterraneo-na-mesa",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/04\/15622619435d1e39b7e48f0_1562261943_3x2_th.jpg"
		},
		"1638219736518984": {
			"idx": "1638219736518984",
			"slug": "os-perigosos-tratamentos-para-clarear-a-pele-que-fazem-sucesso-na-asia-e-na-africa",
			"kicker": "F5",
			"title": "Os perigosos tratamentos para clarear a pele que fazem sucesso na \u00c1sia e na \u00c1frica",
			"description": "Os perigosos tratamentos para clarear a pele que fazem sucesso na \u00c1sia e na \u00c1frica",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "05\/07\/2019 09:01",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "05\/07\/2019 09:02",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638219736518984-os-perigosos-tratamentos-para-clarear-a-pele-que-fazem-sucesso-na-asia-e-na-africa",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/05\/15623281255d1f3c3d0ce3e_1562328125_16x9_th.jpg"
		},
		"1638162435524227": {
			"idx": "1638162435524227",
			"slug": "concurso-internacional-de-comer-cachorro-quente",
			"kicker": "F5 - Voc\u00ea Viu?",
			"title": "Concurso Internacional de Comer Cachorro-Quente",
			"description": "Homem come 71 cachorros-quentes em 10 minutos e vence concurso nos EUA",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "04\/07\/2019 17:50",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "04\/07\/2019 22:38",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638162435524227-concurso-internacional-de-comer-cachorro-quente",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/04\/15622734635d1e66b7e2298_1562273463_3x2_th.jpg"
		},
		"1638162824132102": {
			"idx": "1638162824132102",
			"slug": "adote-um-gatinho-promove-quinta-edicao-de-arraial-felino",
			"kicker": "Bichos",
			"title": "Adote um Gatinho promove quinta edi\u00e7\u00e3o de arraial felino",
			"description": "ONG organiza festa neste domingo (7) para arrecadar dinheiro para os bichanos resgatados",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "04\/07\/2019 17:56",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "05\/07\/2019 16:24",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638162824132102-adote-um-gatinho-promove-quinta-edicao-de-arraial-felino",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/04\/15622738345d1e682ac82eb_1562273834_3x2_th.jpg"
		},
		"1638162828493469": {
			"idx": "1638162828493469",
			"slug": "corrida-de-salto-alto-em-madri-desafia-gravidade-e-homofobia",
			"kicker": "F5 - Voc\u00ea viu?",
			"title": "Corrida de salto alto em Madri desafia gravidade e homofobia",
			"description": "A competi\u00e7\u00e3o conta com jovens e idosos, atl\u00e9ticos e corpulentos",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "04\/07\/2019 17:56",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "04\/07\/2019 18:30",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638162828493469-corrida-de-salto-alto-em-madri-desafia-gravidade-e-homofobia",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/04\/15622728005d1e642049970_1562272800_3x2_th.jpg"
		},
		"1638159430060240": {
			"idx": "1638159430060240",
			"slug": "after-party-mtv-miaw-2019",
			"kicker": "F5 - Celebridades",
			"title": "After Party  MTV Miaw 2019",
			"description": "Convidados vips participaram de uma festa ap\u00f3s a premia\u00e7\u00e3o MTV Miaw, que aconteceu na madrugada da quinta-feira (4), em S\u00e3o Paulo",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "67",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "04\/07\/2019 17:02",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "04\/07\/2019 17:48",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638159430060240-after-party-mtv-miaw-2019",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/04\/15622705835d1e5b77cb823_1562270583_3x2_th.jpg"
		},
		"1638160252337184": {
			"idx": "1638160252337184",
			"slug": "sailor-moon",
			"kicker": "F5 - Cinema e S\u00e9ries",
			"title": "Sailor Moon",
			"description": "Sailor Moon, conhecido no Jap\u00e3o como Pretty Soldier Sailor Moon, \u00e9 uma s\u00e9rie de mang\u00e1 escrita e ilustrada por Naoko Takeuchi",
			"published": "yes",
			"image_idx": "",
			"image_type": "",
			"image_creation_date": "",
			"image_width": "100",
			"image_height": "56",
			"image_size_count": "",
			"created_by": "",
			"creation_date": "04\/07\/2019 17:15",
			"modified_by": "",
			"modification_date": "04\/07\/2019 17:30",
			"cover_date": "",
			"url": "",
			"public_url": "https:\/\/fotografia.folha.uol.com.br\/galerias\/1638160252337184-sailor-moon",
			"creator": "",
			"modificator": "",
			"public_medium": "https:\/\/f.i.uol.com.br\/fotografia\/2019\/07\/04\/15622713645d1e5e8423a89_1562271364_3x2_th.jpg"
		}
	}
}